<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Portfolio Web</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress</link>
	<description>Portfolio Themes</description>
	<lastBuildDate>Sun, 13 Jun 2021 15:03:06 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/favicon.png</url>
	<title>Portfolio Web</title>
	<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Microsoft Excel trở thành bộ môn eSports được đem ra thi đấu trên toàn cầu</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/2021/06/13/microsoft-excel-tro-thanh-bo-mon-esports-duoc-dem-ra-thi-dau-tren-toan-cau/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/2021/06/13/microsoft-excel-tro-thanh-bo-mon-esports-duoc-dem-ra-thi-dau-tren-toan-cau/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 13 Jun 2021 15:02:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gaming]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?p=303</guid>

					<description><![CDATA[Nó lại là chuyện thật cứ như đùa ý anh em nhỉ??? &#160; Chắc hẳn nhiều anh em đã không còn xa lạ gì với bộ môn Microsoft Excel, cá nhân mình thì xém tí nữa là bị đúp bởi môn này ở lúc đại học. Thực sự, để mà thành thục được Excel bao [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3><strong>Nó lại là chuyện thật cứ như đùa ý anh em nhỉ???</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Chắc hẳn nhiều anh em đã không còn xa lạ gì với bộ môn Microsoft Excel, cá nhân mình thì xém tí nữa là bị đúp bởi môn này ở lúc đại học. Thực sự, để mà thành thục được Excel bao gồm các hàm lồng, công thức tính toán thì không phải là chuyện một sớm một chiều, cần phải luyện tập và trau dồi rất nhiều thì mới có thể “bá” được bộ môn này. Nhưng mình đoán chắc nhiều anh em còn chả bao giờ nghĩ đến chuyện một phần mềm tính toán như Microsoft Excel lại trở thành một bộ môn eSports nhỉ?<img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-304" src="https://duyanh120032.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/excel-esport-3.jpg" alt="" width="800" height="790"></p>
<p>Nhưng như tiêu đề, anh em không nghe nhầm đâu nhé! Mới đây trên trang Twitter chính thức, Microsoft Excel đã công bố giải đấu Financial Modeling World Cup. Về cơ bản, đây là giải đấu eSports sử dụng phần mềm bảng tính Excel để thi đấu trực tiếp. Các tuyển thủ sẽ phải sử dụng khả năng tính toán &#8220;thần tốc&#8221; để rút gọn bảng tính Excel theo đề bài cho trước.</p>
<p>Để có thể trở thành một bộ môn thể thao thì điều kiện tiên quyết là tính cạnh tranh và tưởng chừng như việc lập bảng tính và xử lý số liệu sẽ không thể tồn tại yếu tố này. Nhưng Microsoft lại khiến mọi người bất ngờ bằng cách tính thời gian cho việc hoàn thành một bản kế hoạch tài chính trong khoảng thời gian ngắn nhất. Tùy vào đề bài mà BTC đưa ra thì bản kế hoạch tài chính sẽ luôn có sự khác biệt.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Trong Microsoft Excel, việc lập ra một bảng tính có rất nhiều cách và đôi khi đòi hỏi phải kết hợp những câu lệnh tính toán và các hàm khác nhau. Đây chính là điểm mấu chốt khi những người tham gia sẽ cần phải động não để có chọn ra hướng đi hiệu quả nhất cũng như là nhanh nhất.<img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-305" src="https://duyanh120032.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/excel-esport-4.jpg" alt="" width="800" height="533"></p>
<p>8 đại diện đến từ 8 quốc gia sẽ tham gia vào giải vô địch thế giới bộ môn Microsoft Excel lần đầu tiên này là Andrew Ngai từ Anh, Michel Jarman từ Canada, Stéphanie Annerose từ Mỹ, Jason Webber từ Nam Phi, Gabriela Strój từ Ba Lan, Anup Argawal từ Ấn Độ, John Lim từ Úc và Siang Tan đến từ Malaysia.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/2021/06/13/microsoft-excel-tro-thanh-bo-mon-esports-duoc-dem-ra-thi-dau-tren-toan-cau/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Dù chỉ mới ở bản beta, nhưng Android 12 đã phá vỡ kỷ lục cài đặt từ trước đến nay</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/2021/06/12/du-chi-moi-o-ban-beta-nhung-android-12-da-pha-vo-ky-luc-cai-dat-tu-truoc-den-nay/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/2021/06/12/du-chi-moi-o-ban-beta-nhung-android-12-da-pha-vo-ky-luc-cai-dat-tu-truoc-den-nay/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 12 Jun 2021 09:22:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?p=295</guid>

					<description><![CDATA[Bạn đã cài đặt Android 12 chưa? Android 12 beta 2 vừa được phát hành, đây là một trong số các phiên bản thử nghiệm mà chúng ta sẽ thấy trước bản phát hành chính thức cho mọi người dùng vào mùa thu năm nay. Có rất nhiều nâng cấp trên bản Android mới này. [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2 class="sapo" data-field="sapo">Bạn đã cài đặt Android 12 chưa?</h2>
<p style="font-weight: 400;">Android 12 beta 2 vừa được phát hành, đây là một trong số các phiên bản thử nghiệm mà chúng ta sẽ thấy trước bản phát hành chính thức cho mọi người dùng vào mùa thu năm nay. Có rất nhiều nâng cấp trên bản Android mới này. Trên thực tế, Android 12 được cho là thay đổi lớn nhất đối với Android từ trước đến nay.</p>
<p style="font-weight: 400;">Điều đáng ngạc nhiên hơn là so với những năm trước, chương trình Android 12 beta đang phá vỡ các kỷ lục. Phó Giám đốc Kỹ thuật cho Android, Dave Burke, chia sẻ rằng Android 12 beta là <em>“bản beta được tải xuống / cài đặt nhiều nhất từ trước đến nay”</em> của công ty. Đó là một tuyên bố khá thú vị khi chúng ta chỉ đang trong bản beta thứ 2 và thậm chí không phải tất cả các tính năng mới đều có sẵn.</p>
<p>Android 12 đã tạo nên một sự phấn khích trong cộng đồng Android. Cuối cùng chúng ta cũng nhận được một hệ thống theme tích hợp cho Android gốc, một thứ đã có trên nhiều điện thoại Android phổ biến nhất khác như OnePlus 9 Pro và Galaxy S21. Thiết kế Material You cung cấp một sự thay đổi mạnh mẽ về giao diện điện thoại</p>
<p>.<img loading="lazy" class="alignnone  wp-image-296" src="https://duyanh120032.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/screen-shot-2021-06-11-at-221558-1623424577303750661794.jpg" alt="" width="352" height="285" /></p>


<iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/0PbwoBZL_3k?start=10" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/2021/06/12/du-chi-moi-o-ban-beta-nhung-android-12-da-pha-vo-ky-luc-cai-dat-tu-truoc-den-nay/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apple ra mắt iMac 2021: Thiết kế mới, nhiều tuỳ chọn màu sắc, dùng chip M1, hỗ trợ Touch ID, giá từ 1299 USD</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/2021/06/12/the-new-imac/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/2021/06/12/the-new-imac/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 12 Jun 2021 04:14:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Apple]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?p=277</guid>

					<description><![CDATA[Apple&#160;trong sự kiện Spring Loaded đã công bố iMac được thiết kế lại với ngoại hình hoàn toàn mới. iMac mới có rất nhiều phiên bản màu sắc, thiết kế mỏng hơn đáng kể so với bản chạy trên nền tảng Intel. iMac mới có tổng cộng bảy màu: Xanh lá cây, vàng, cam, hồng, [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-6" src="https://duyanh120032.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/m1-imac-2021-1618969614-8311-1618970163.jpg" alt="" width="1920" height="1081" /></p>


<h2><a href="https://www.thegioididong.com/apple" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Apple</a>&nbsp;trong sự kiện Spring Loaded đã công bố iMac được thiết kế lại với ngoại hình hoàn toàn mới. iMac mới có rất nhiều phiên bản màu sắc, thiết kế mỏng hơn đáng kể so với bản chạy trên nền tảng Intel.</h2>



<p>iMac mới có tổng cộng bảy màu: Xanh lá cây, vàng, cam, hồng, tím, xanh dương và bạc. Mặt trước iMac có màn hình Retina 24 inch độ phân giải 4.5K với viền mỏng, mặc dù có màn hình lớn hơn nhưng kích thước tổng thể chỉ lớn hơn một chút so với iMac 21.5 inch.</p>



<p>iMac mới cũng được trang bị chip tự phát triển M1, tương tự như chip của MacBook Air và MacBook Pro mới. Apple cho biết CPU trên iMac mới nhanh hơn 85% so với iMac 21.5 inch trước đó, hiệu suất GPU cũng nhanh hơn gấp 2 lần so với mẫu đầu tiên.</p>



<div id="section-ge1add6" class="wp-block-gutentor-e6 section-ge1add6 gutentor-element gutentor-element-image"><div class="gutentor-element-image-box"><div class="gutentor-image-thumb"><img class="normal-image" src="https://duyanh120032.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/iphone-12-mini-64gb_97.jpg"/></div></div></div>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<div class="jeg_video_container jeg_video_content"><iframe loading="lazy" title="WWDC21 Day 5: Appmazing | Apple" width="500" height="281" src="https://www.youtube.com/embed/fwQF-HQG-pU?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></div>
</div></figure>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/2021/06/12/the-new-imac/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
