<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Samsung &#8211; Portfolio Web</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/danh-muc-san-pham/smartphone/samsung/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress</link>
	<description>Portfolio Themes</description>
	<lastBuildDate>Tue, 06 Jul 2021 15:19:38 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/favicon.png</url>
	<title>Samsung &#8211; Portfolio Web</title>
	<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Samsung Galaxy A52</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/samsung-galaxy-a52/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/samsung-galaxy-a52/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 15:19:33 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=559</guid>

					<description><![CDATA[Điện thoại Samsung Galaxy A52 – Camera sau nâng cấp, cấu hình mạnh mẽ Sau thành công của Samsung Galaxy A51 với mức doanh số khá tốt thì trong năm 2020, Samsung lại tiếp tục cho ra mắt mẫu smartphone Galaxy A52 với những cải tiến về hệ thống camera cũng như được trang bị cấu hình [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Điện thoại Samsung Galaxy A52 – Camera sau nâng cấp, cấu hình mạnh mẽ</strong></h2>
<p>Sau thành công của Samsung Galaxy A51 với mức doanh số khá tốt thì trong năm 2020, Samsung lại tiếp tục cho ra mắt mẫu smartphone <strong>Galaxy A52</strong> với những cải tiến về hệ thống camera cũng như được trang bị cấu hình mạnh mẽ cho trải nghiệm tuyệt vời.</p>
<h3><strong>Thiết kế sang trọng, tinh tế với các màu sắc thời trang</strong></h3>
<p>Samsung A52 có thiết kế nguyên khối với độ mỏng ấn tượng cho cảm giác cầm tay thoải mái. Các góc cạnh cũng được bo cong nhẹ nhàng tạo nên sự mềm mại cho smartphone, tạo nên tổng thể hài hòa và thanh lịch. Có một sự thay đổi nhỏ trên chiếc smartphone này chính là vị trí cụm camera sau được đặt ở giữa thay vì ở góc phải như thông thường.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/samsung-galaxy-a52-7.jpg" alt="Thiết kế sang trọng, tinh tế với các màu sắc thời trang" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/samsung-galaxy-a52-7.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Samsung Galaxy A52 sẽ có các màu sắc thời trang và trẻ trung như những người anh em tiền nhiệm của nó như Hồng, Xanh, Trắng, Đen,…và mặt lưng cũng sẽ có hiệu ứng chuyển màu nhẹ nhàng để tạo thêm điểm nhấn cho smartphone.</p>
<h3><strong>Màn hình 6.5 inch và tấm nền Super AMOLED với mật độ điểm ảnh 405ppi sống động</strong></h3>
<p>Do phần camera trước được thiết kế để có thể ẩn đi vì thế màn hình của smartphone sẽ có thêm diện tích, mang đến màn hình lớn hơn mà không làm tăng kích thước của smartphone.</p>
<p>Cụ thể, điện thoại Samsung A52 có màn hình 6.5 inch với thiết kế tràn viền cực kỳ ấn tượng, mở ra hình ảnh rộng hơn để bạn tận hưởng không gian hiển thị tuyệt vời hơn. Bên cạnh đó, smartphone còn được trang bị tấm nền Super AMOLED cho khả năng tái tạo màu sắc đẹp và chính xác hơn.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/samsung-galaxy-a52-4_1.jpg" alt="Màn hình 6.5 inch và tấm nền Super AMOLED" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/samsung-galaxy-a52-4_1.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Màn hình có mật độ điểm ảnh là 405ppi cùng với độ phân giải 2400 x 1080 pixels sắc nét cho hiển thị sống động và chân thực đến từng chi tiết.</p>
<h3><strong>Hệ thống 4 camera với camera chính 64MP và camera selfie 32MP cực khủng</strong></h3>
<p>Một sự nâng cấp của Galaxy A52 chính là hệ thống camera sau với 4 ống kính có độ cảm biến 64MP-12MP-5MP-5MP hỗ trợ các chức năng chụp ảnh góc rộng, góc siêu rộng 123 độ với chất lượng ảnh chụp đạt độ phân giải cao vô cùng sắc nét.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/samsung-galaxy-a52/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Samsung Galaxy S20 FE 256GB (Fan Edition)</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/samsung-galaxy-s20-fe-256gb-fan-edition/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/samsung-galaxy-s20-fe-256gb-fan-edition/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 15:12:52 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=550</guid>

					<description><![CDATA[Điện thoại Samsung Galaxy S20 FE &#8211; Phiên bản đặc biệt dành cho fan Samsung Samsung S20 FE là chiếc điện thoại sắp được ra mắt từ Samsung, với chữ FE đằng sau tên gọi của máy có nghĩa là Fan Edition. Đây là dòng điện thoại ra mắt như để gửi lời tri ân đến [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Điện thoại Samsung Galaxy S20 FE &#8211; Phiên bản đặc biệt dành cho fan Samsung</h2>
<p><strong>Samsung S20 FE</strong> là chiếc điện thoại sắp được ra mắt từ Samsung, với chữ FE đằng sau tên gọi của máy có nghĩa là Fan Edition. Đây là dòng điện thoại ra mắt như để gửi lời tri ân đến các fan trung thành đã và đang sử dụng các sản phẩm của Samsung. Với số lượng sản phẩm được giới hạn và chỉ mở bán trong thời gian ngắn.</p>
<h3>Màn hình Super Amoled 6.5 inch, FullHD, công nghệ HDR10+, tần số quét 120Hz</h3>
<p>Được định hướng vẫn là sản phẩm ở phân khúc cao cấp, Galaxy S20 Fan Edition được trang bị tấm nền Super Amoled cao cấp, kích thước màn hình lớn lên đến 6.5 inches, màn hình độ phân giải FullHD giúp hình ảnh hiển thị trên chiếc điện thoại này là vô cùng sắc nét và rực rỡ.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/samsung-galaxy-s20-fe-1_1.jpg" alt="Màn hình 6.5 inch, tấm nền Super Amoled FullHD, công nghệ HDR10+, màn hình tần số quét 120Hz" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/samsung-galaxy-s20-fe-1_1.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Không bỏ lỡ trào lưu tần số quét cao, điện thoại được trang bị một màn hình với tần số quét 120Hz, công nghệ hình ảnh HDR10+ tăng độ tương phản, giúp bạn có những phút giây giải trí hoàn hảo dù là chơi game hay xem phim.</p>
<h3>Hiệu năng mạnh mẽ với chip Snapdragon 865, chuẩn bộ nhớ UFS 3.1</h3>
<p>Trái tim của Galaxy S20 FE chính là bộ vi xử lý Snapdragon 865 8 nhân giúp máy hoạt động mạnh mẽ, nhưng vẫn tiết kiệm được pin nhờ áp dụng tiến trình sản xuất nhỏ hơn.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/samsung-galaxy-s20-fe-6_1.jpg" alt="Hiệu năng mạnh mẽ với Exynos 990 (7 nm+)" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/samsung-galaxy-s20-fe-6_1.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Ngoài ra chuẩn bộ nhớ UFS 3.1 mới nhất cho tốc độ đọc ghi lần lượt là 2100Mb/s, 1200Mb/s. Ấn tượng nhất trong phân khúc các điện thoại đầu bảng hiện này, giúp Samsung Galaxy S20 Fan Edition có thể load các ứng dụng hay trao đổi file trên máy tính nhanh chóng hơn.</p>
<h3>Camera 12MP hỗ trợ quay phim 8K, zoom quang 3X</h3>
<p><strong>Galaxy S20 FE</strong> thừa hưởng cụm camera từ người đàn anh Samsung Galaxy S20 với cụm 3 camera với camera chính 12MP hỗ trợ quay phim lên đến 8K kèm khả năng chống rung quang OIS kết hợp với chống rung điện tử EIS.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/samsung-galaxy-s20-fe-256gb-fan-edition/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Samsung Galaxy S21 Ultra 5G</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/samsung-galaxy-s21-ultra-5g/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/samsung-galaxy-s21-ultra-5g/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 15:06:56 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=546</guid>

					<description><![CDATA[Điện thoại Samsung Galaxy S21 Ultra &#8211; Đón đầu xu hướng công nghệ Galaxy S21 Ultra với những cải tiến đáng kể về hiệu năng của máy cực kỳ mạnh mẽ cùng với thiết kế sang trọng cao cấp. Samsung đã mang đến cho người dùng một trải nghiệm hoàn toàn mới, đây hứa hẹn sẽ [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Điện thoại Samsung Galaxy S21 Ultra &#8211; Đón đầu xu hướng công nghệ</strong></h2>
<p><strong>Galaxy S21 Ultra</strong> với những cải tiến đáng kể về hiệu năng của máy cực kỳ mạnh mẽ cùng với thiết kế sang trọng cao cấp. Samsung đã mang đến cho người dùng một trải nghiệm hoàn toàn mới, đây hứa hẹn sẽ là chiếc smartphone đi đầu trên thế giới về các xu hướng công nghệ lẫn hiệu năng vượt trội đáng sở hữu nhất vào thời điểm ra mắt.</p>
<h3><strong>Thiết kế nguyên khối, màn hình</strong><strong> 6</strong><strong>.8 inch tràn </strong><strong>viền</strong></h3>
<p>Samsung S21 Ultra đã được Samsung trang bị bộ khung kim loại nguyên khối mang đến một phong cách thiết kế cứng cáp khi cầm nắm sử dụng, kết hợp thiết kế bố cục với mặt kính cao cấp sáng bóng ở mặt sau tạo nên một vẻ ngoài sang trọng và tinh tế từ những chi tiết nhỏ nhất. Các phím chức năng cũng được làm từ kim loại cho độ nhạy rất cao khi sử dụng.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/galaxy-s21-ultra-5.jpg" alt="Thiết kế kim loại nguyên khối" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/galaxy-s21-ultra-5.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Điểm nổi bật nhất trên chiếc S21 Ultra đó là được trang bị màn hình kích thước lớn lên đến 6.8 inch, mang đến một không gian rộng lớn khi sử dụng. Ngoài ra chiếc điện thoại cao cấp này cũng được hãng trang bị tấm nền hiển thị Dynamics AMOLED 2X mang đến độ phân giải cực cao cho mọi hình ảnh hiển thị cực kỳ sắc nét tần số quét của màn hình này cũng đạt 120Hz cho mọi khung hình tốc độ cao.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/galaxy-s21-ultra-1.jpg" alt="màn hình 6.9 inch tràn viền" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/galaxy-s21-ultra-1.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<h3><strong>Hiệu năng siêu mạnh với chip Exynos 2100, RAM</strong><strong> </strong><strong>12GB</strong></h3>
<p>Không những có màn hình tràn viền kích thước lớn Samsung còn trang bị trên chiếc <strong>Samsung S21 Ultra</strong> cấu hình cực kỳ mạnh mẽ. Cụ thể máy được trang bị con chip mới nhất Exynos 2100 với 8 nhân tốc độ cao cho mọi tác vụ được xử lý nhanh chóng.</p>
<p>Ngoài ra bộ nhớ RAM của máy cũng được nâng cấp lên đến 12GB. Người dùng có thể thoải mái đa nhiệm cùng lúc nhiều ứng dụng nặng như chơi game, mạng xã hội cùng lúc mà không bị giật lag.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/galaxy-s21-ultra-3_1.jpg" alt="Hiệu năng siêu mạnh với chip Snapdragon 865" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/galaxy-s21-ultra-3_1.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Bên trong của Galaxy S21 Ultra cũng được mở rộng đáng kể với dung lượng lên đến 128GB mang đến một khả năng lưu trữ rộng lớn mà không cần phải sử dụng thêm thẻ nhớ ngoài trên máy. Samsung cũng trang bị trên chiếc điện thoại này con chip Arm Mali-G78 cho khả năng xử lý hình ảnh mượt mà lên độ phân giải lên đến 2K cho nhiều tác vụ.</p>
<h3><strong>Camera sau độ phân giải lên đến 108MP, camera trước 40MP</strong></h3>
<p>Hệ thống camera sau trên Samsung Galaxy S21 Ultra cũng được nâng cấp đáng kể với độ phân giải siêu sắc nét. Camera chính được trang bị độ phân giải lên đến 108MP siêu sắc nét.</p>
<p>Camera phụ cũng nằm ở mức khá cao với 2camera tele 10MP, camera góc rộng đạt 12MP mang đến một chất lượng hình ảnh siêu sắc nét ở mọi tác vụ như chụp ảnh, quay video 4K. Ngoài ra hệ thống camera sau còn được trang bị cảm biến chiều sâu TOF 3D cho chất lượng hình ảnh sâu và thực với không gian bên ngoài hơn.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/galaxy-s21-ultra-4.jpg" alt="Camera sau độ phân giải lên đến 64MP" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/galaxy-s21-ultra-4.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Camera trước trên Samsung S21 Ultra sở hữu độ phân giải 40MP. Người dùng có thể sử dụng camera trước để thực hiện selfie hay quay video độ phân giải lớn một cách dễ dàng. Camera trước cũng được trang bị góc rộng cho khả năng ghi lại hình ảnh với khung hình rộng hơn.</p>
<h3><strong>Pin dung lượng 5000mAh sạc nhanh, hỗ trợ 5G tốc độ cao</strong></h3>
<p>Samsung đã trang bị trên chiếc <strong>S21 Ultra</strong> một dung lượng pin khá lớn lên đến 5000mAh. Người dùng có thể sử dụng hiệu năng cao kèm màn hình kích thước lớn một cách thoải mái mà không bị gián đoạn trong thời gian dài. Ngoài ra, máy cũng được trang bị khả năng sạc nhanh cho thời gian sạc đầy pin một cách nhanh chóng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/samsung-galaxy-s21-ultra-5g/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
