<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Apple &#8211; Portfolio Web</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/danh-muc-san-pham/smartphone/apple/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress</link>
	<description>Portfolio Themes</description>
	<lastBuildDate>Tue, 06 Jul 2021 15:16:08 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/favicon.png</url>
	<title>Apple &#8211; Portfolio Web</title>
	<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>iPhone 12 128GB I Chính hãng VN/A</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/iphone-12-128gb-i-chinh-hang-vn-a/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/iphone-12-128gb-i-chinh-hang-vn-a/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 15:16:04 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=554</guid>

					<description><![CDATA[giảm lên đến 500.000 ₫ Apple iPhone 12 128GB chính hãng (VN/A) phiên bản bộ nhớ 128GB lưu trữ thoải mái iPhone 12 hiện nay là cái tên “sốt xình xịch” bởi đây là một trong 4 siêu phẩm vừa được ra mắt của Apple với những đột phá về cả thiết kế lẫn cấu hình. Phiên [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="box-spmk-apple">
<div class="box-list-product">
<div class="item no-product">
<p class="item__product-promo mt-2">giảm lên đến 500.000 ₫</p>
</div>
</div>
<div class="box-total"></div>
</div>
<div class="blog-content">
<h2 align="center"><strong>Apple iPhone 12 128GB chính hãng (VN/A) phiên bản bộ nhớ 128GB lưu trữ thoải </strong><strong>mái</strong></h2>
<p><em>iPhone 12 hiện nay là cái tên “sốt xình xịch” bởi đây là một trong 4 siêu phẩm vừa được ra mắt của Apple với những đột phá về cả thiết kế lẫn cấu hình. Phiên bản Apple iPhone 12 128GB chính là một trong những chiếc iPhone được săn đón nhất bởi dung lượng bộ nhớ khủng, cho phép bạn thoải mái với vô vàn ứng dụng.</em></p>
<h3><strong>Dung lượng bộ nhớ trong lên đến 128GB và chip Apple A14 độc quyền</strong></h3>
<p><a href="https://cellphones.com.vn/iphone-12.html" target="_blank" rel="noopener">iPhone 12 VN/A</a> phiên bản bộ nhớ trong 128GB sẽ khiến bạn có thể vô tư với hàng tá ứng dụng, chứa rất nhiều ảnh, video và không cần lo lắng việc không đủ dung lượng sử dụng.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/iPhone-12-128gb.jpg" alt="Dung lượng bộ nhớ trong lên đến 128GB và chip Apple A14 độc quyền" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/iPhone-12-128gb.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Chip A14 độc quyền từ Apple mang đến cho iPhone 12 hiệu năng mạnh mẽ, xử lí tác vụ nhanh chóng và giữ máy luôn ổn định.</p>
<h3><strong>Thiết kế độc đáo với viền vát phẳng mạnh mẽ và hỗ trợ sạc nhanh 20W</strong></h3>
<p>Không chỉ thế, thiết kế của iPhone 12 có sự đột phá với viền máy vát phẳng mạnh mẽ, cá tính. Không còn bo cong mềm mại như các thế hệ iPhone trước.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/iPhone-12-128gb-2.jpg" alt="Thiết kế độc đáo với viền vát phẳng mạnh mẽ và hỗ trợ sạc nhanh 20W" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/iPhone-12-128gb-2.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Ngoài ra, iPhone 12 128GB chính hãng (VN/A) còn hỗ trợ sạc nhanh lên đến 20W, tiết kiệm thời gian của bạn và có thể nhanh chóng tiếp tục sử dụng điện thoại của mình.</p>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/iphone-12-128gb-i-chinh-hang-vn-a/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apple iPhone 8 Plus 128GB I Chính hãng VN/A</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/apple-iphone-8-plus-128gb-i-chinh-hang-vn-a/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/apple-iphone-8-plus-128gb-i-chinh-hang-vn-a/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 04 Jul 2021 08:05:47 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=467</guid>

					<description><![CDATA[Điện thoại iPhone 8 Plus 128GB chính hãng – Bộ nhớ lưu trữ lớn, camera kép nâng cấp trải nghiệm Kế thừa sự thành công của iPhone 7/7 Plus, Apple lại tiếp tục làm cộng đồng yêu công nghệ phải chú ý khi cho ra mắt mẫu điện thoại iPhone 12 và kế tiếp của họ &#8211; iPhone 8 Plus [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Điện thoại iPhone 8 Plus 128GB chính hãng</strong><strong> – Bộ nhớ lưu trữ lớn, camera kép nâng cấp trải nghiệm</strong></h2>
<p><em>Kế thừa sự thành công của iPhone 7/7 Plus, Apple lại tiếp tục làm cộng đồng yêu công nghệ phải chú ý khi cho ra mắt mẫu <a href="https://cellphones.com.vn/mobile/apple/iphone-12.html" target="_blank" rel="noopener">điện thoại iPhone 12</a> và kế tiếp của họ &#8211; <strong>iPhone 8 Plus 128GB</strong>. iPhone 8 Plus 128GB sở hữu thiết kế đẳng cấp với mặt lưng làm từ kính hoàn toàn mới lạ, độc đáo và sang trọng hơn người anh em tiền nhiệm. Bên cạnh đó, iPhone 8 Plus cũng có nhiều nâng cấp từ camera, hiệu năng,… để mang đến cho người dùng những trải nghiệm đỉnh cao hơn.</em></p>
<h3><strong>Bộ nhớ trong 128GB lưu trữ nhiều tập tin dữ liệu</strong></h3>
<p>Bộ nhớ trong dung lượng đến 128GB chính là một phần sức mạnh của smartphone. Với mức dung lượng này, bạn có thể lưu trữ đến hàng nghìn tập tin bài hát, hình ảnh, video, cài đặt các ứng dụng một cách thoải mái. Nếu nhu cầu lưu trữ thấp hơn, bạn có thể tham khảo thêm <a href="https://cellphones.com.vn/apple-iphone-8-plus-64-gb-chinh-hang-vn.html" target="_blank" rel="noopener">điện thoại iPhone 8 Plus 64GB VN/A</a> hoặc <a href="https://cellphones.com.vn/apple-iphone-8-plus-64-gb-chinh-hang-10060.html" target="_blank" rel="noopener">iPhone 8 Plus 64GB nhập khẩu</a>.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-6.jpg" alt="Bộ nhớ trong 128GB lưu trữ nhiều tập tin dữ liệu" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-6.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Ngoài phiên bản<strong> iPhone 8 Plus 128GB</strong> thì iPhone 8 Plus còn có các phiên bản với dung lượng bộ nhớ trong khác gồm iPhone 8 Plus 64GB, iPhone 8 Plus 256GB nên bạn có thể lựa chọn dung lượng phù hợp với mục đích sử dụng của mình.</p>
<h3><strong>Thiết kế đẳng cấp từ chất liệu kính kết hợp với kim loại cùng các gam màu thời thượng</strong></h3>
<p>Apple iPhone 8 Plus 128GB đã thể hiện được sự đẳng cấp và sang trọng, chứng minh phong cách thiết kế hoàn toàn thời thượng từ nhà “Táo khuyết”. Vẫn là thiết kế nguyên khối với chất liệu kim loại nhôm, tuy nhiên iPhone 8 Plus 128GB lại mang đến làn gió mới trong các thiết kế nhờ mặt lưng được làm từ kính mang đến sự bóng bẩy, sang trọng. Mặt kính cường lực bo cong đã mang đến sự hiện đại và sang trọng hơn cho iPhone 8 Plus.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-1.jpg" alt="Thiết kế đẳng cấp từ chất liệu kính kết hợp với kim loại cùng các gam màu thời thượng" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-1.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Bên cạnh thiết kế, các phiên bản màu của Apple iPhone 8 Plus 128GB cũng vô cùng thời thượng và thanh lịch gồm ba phiên bản màu Bạc, Gold và Xám trong đó phiên bản màu Gold chính là phiên bản được yêu thích nhất.</p>
<h3><strong>Màn hình IPS LCD 5.5 inch chuẩn Retina và công nghệ True Tone, 3D Touch tiện lợi</strong></h3>
<p>Để mang đến cho người dùng những trải nghiệm tốt hơn, Apple đã trang bị cho điện thoại iPhone 8 Plus 128GB màn hình có kích thước lớn 5.5 inch. Tấm nền IPS LCD cao cấp với độ phân giải Full HD và tỉ lệ chuẩn 16:9 như truyền thống cho hình ảnh hiển thị có màu sắc chân thực, sát với thực tế, sắc nét cùng với độ tương phản cao. Mật độ điểm ảnh đến 401ppi vượt chuẩn công nghệ Retina chắc chắn sẽ mang đến cho bạn những trải nghiệm hình ảnh thú vị, tuyệt hảo.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-2.jpg" alt="Màn hình IPS LCD 5.5 inch chuẩn Retina và công nghệ True Tone, 3D Touch tiện lợi" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-2.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Bên cạnh đó, Apple iPhone 8 Plus 128GB còn được nhà sản xuất ứng dụng công nghệ True Tone và công nghệ 3D Touch để có thể nâng cao chất lượng hình ảnh. Với công nghệ True Tone, màu sắc sẽ thay đổi tùy thuộc vào điều kiện ánh sáng để có thể mang đến cho bạn những hình ảnh tự nhiên, dịu với mắt, không gây chói mắt. Còn công nghệ 3D Touch sẽ giúp bạn đưa ra những tùy chọn nhanh để bạn có thể sử dụng smartphone dễ dàng hơn.</p>
<h3><strong>Hệ thống camera kép với camera chính 12MP chụp ảnh thiếu sáng ấn tượng, sắc nét</strong></h3>
<p>Hệ thống camera kép của <strong>iPhone 8 Plus 128GB</strong> gồm camera chính góc rộng và camera tele với độ phân giải 12MP, khẩu độ f/1.8 hỗ trợ chống rung quang học OIS cùng với những cảm biến thông minh để mang đến chất lượng ảnh chụp tuyệt vời. Chỉ với iPhone 8 Plus, bạn có thể ghi lại những khoảnh khắc vô cùng chân thực, màu sắc chính xác ngay cả khi đang trong điều kiện thiếu sáng. Nhờ đó, bạn có thể sử dụng chính smartphone của mình như một chiếc máy ảnh chuyên nghiệp, ghi lại những khoảnh khắc đáng nhớ.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-3.jpg" alt="Hệ thống camera kép với camera chính 12MP chụp ảnh thiếu sáng ấn tượng, sắc nét" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-3.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Ngoài khả năng chụp ảnh thiếu sáng tốt thì iPhone 8 Plus còn có chế độ chụp xóa phông, giúp bạn chụp ảnh chân dung trông “nghệ” hơn, tạo nên những tấm ảnh ấn tượng chỉ bằng một chiếc smartphone.</p>
<h3><strong>Camera trước độ phân giải 7MP hỗ trợ selfie ngược sáng cho ảnh selfie xinh đẹp</strong></h3>
<p>Camera trước của iPhone 8 Plus 128GB cũng sở hữu những tính năng không thua gì hệ thống camera sau. Độ phân giải 7MP nhưng vẫn cho ảnh chụp sắc nét với màu sắc tươi sáng. Khác với những tính năng làm đẹp của những dòng smartphone khác sẽ giúp làm mịn da, làm sáng da,…thì iPhone 8 Plus lại mang đến những bức ảnh selfie chân thực hơn.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-4.jpg" alt="Camera trước độ phân giải 7MP hỗ trợ selfie ngược sáng cho ảnh selfie xinh đẹp" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-4.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Bạn có thể chụp lại những bức ảnh selfie với vẻ đẹp tự nhiên hơn, trong trẻo và rõ nét. Ngoài ra, Apple iPhone 8 Plus 128GB còn hỗ trợ tính năng selfie ngược sáng để những tấm ảnh của bạn luôn trong trạng thái đẹp nhất dù ở điều kiện ánh sáng nào.</p>
<h3><strong>Hiệu năng ấn tượng, tốc độ xử lý nhanh chóng với chip A11 Bionic</strong></h3>
<p>Để mang đến sức mạnh cho chiếc smartphone của mình, nhà sản xuất cũng đã trang bị cho iPhone 8 Plus 128GB con chip xử lý A11 Bionic của Apple và hệ điều hành iOS để tạo nên sức mạnh vượt trội cho smartphone. Bạn có thể thực hiện nhiều thao tác một cách mượt mà, thỏa sức chơi các tựa game kể cả game 3D trên smartphone một cách trơn tru.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-5.jpg" alt="Hiệu năng ấn tượng, tốc độ xử lý nhanh chóng với chip A11 Bionic" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-5.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Bên cạnh đó, nhờ tốc độ xử lý nhanh chóng, bạn có thể sử dụng các phần mềm chỉnh ảnh, video một cách ổn định. Với iPhone 8 Plus 128GB, bạn sẽ có những trải nghiệm hàng đầu, không lo tình trạng giật lag trong quá trình sử dụng.</p>
<h3><strong>Pin dung lượng 2691mAh hỗ trợ sạc nhanh và sạc không dây hiện đại</strong></h3>
<p>iPhone 8 Plus 128GB sở hữu viên pin có dung lượng 2691mAh và nhờ vào hệ điều hành cùng bộ xử lý mà iPhone 8 Plus có thể mang đến thời lượng sử dụng đến 2 ngày sau mỗi lần sử dụng tùy vào tần suất dùng máy.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-7.jpg" alt="Pin dung lượng 2691mAh hỗ trợ sạc nhanh và sạc không dây hiện đại" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-7.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Để hỗ trợ người dùng có thể sử dụng smartphone liên tục, Apple cũng đã trang bị công nghệ sạc nhanh cho iPhone 8 Plus, giúp bạn nạp nhanh năng lượng cho thiết bị và sẵn sàng sử dụng mọi lúc mọi nơi. Ngoài ra, một chức năng hiện đại và tiên tiến khác mà iPhone 8 Plus cũng sở hữu đó chính là tính năng sạc không dây. Tính năng sạc không dây sẽ giúp bạn sạc pin cho smartphone tiện lợi hơn mà không cần phải có dây cáp Lightning để kết nối cổng sạc.</p>
<h3><strong>Loa ngoài Stereo cho chất âm trong trẻo và cổng sạc tích hợp cổng kết nối, jack Lightning</strong></h3>
<p>Kết cấu hai loa ngoài Stereo nên iPhone 8 Plus sẽ có âm thanh to hơn, trong trẻo và rõ ràng để đáp ứng nhu cầu sử dụng như nghe nhạc, chơi game, xem phim,…tuyệt vời hơn. Âm thanh phát ra từ loa ngoài sẽ to hơn, âm trầm mạnh mẽ và không bị rè.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-8.jpg" alt="Loa ngoài Stereo cho chất âm trong trẻo và cổng sạc tích hợp cổng kết nối, jack Lightning" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-8.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Cổng sạc tích hợp cổng kết nối và kiêm luôn jack cắm audio Lightning – chuẩn kết nối của các thiết bị Apple. Tuy nhiên với đặc điểm này, bạn cần phải sử dụng cổng chuyển đổi nếu cần sử dụng tai nghe jack cắm 3.5mm.</p>
<h3><strong>Hỗ trợ kết nối WiFi, Bluetooth, NFC giúp chia sẻ dữ liệu đơn giản nhanh chóng</strong></h3>
<p>iPhone 8 Plus 128GB hỗ trợ các kết nối không dây như kết nối WiFi chuẩn 802.11 a/b/g/n/ac và các tính năng WiFi như WiFi hotspot, Dual-band. Hỗ trợ kết nối Bluetooth v5.0 với đường truyền ổn định, kết nối nhanh chóng để có thể sử dụng các món phụ kiện bluetooth như loa, tai nghe,…đơn giản hơn. Ngoài ra, iPhone 8 Plus cũng hỗ trợ tính năng NFC giúp chia sẻ dữ liệu chỉ với một chạm, nhanh chóng và dễ dàng.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-9.jpg" alt="Hỗ trợ kết nối WiFi, Bluetooth, NFC giúp chia sẻ dữ liệu đơn giản nhanh chóng" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-9.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<h3><strong>Tích hợp cảm biến vân tay trong phím Home giúp mở khóa nhanh và bảo mật an toàn</strong></h3>
<p>Đối với việc bảo mật, sử dụng bảo mật sinh trắc học chính là cách bảo mật thiết bị của bạn một cách an toàn nhất, không sợ bị lộ mật khẩu. iPhone 8 Plus 128GB đã tích hợp cảm biến vân tay với nút Home của điện thoại để bạn có thể mở khóa thiết bị nhanh chóng mà không cần nhập mật khẩu cho smartphone.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-10.jpg" alt="Tích hợp cảm biến vân tay trong phím Home giúp mở khóa nhanh và bảo mật an toàn" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/apple-iphone-8-plus-128gb-10.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Nhờ cảm biến vân tay, điện thoại của bạn sẽ được bảo mật một cách hiệu quả, không sợ người lạ có thể mở khóa điện thoại của bạn.</p>
<h3><strong>Mua điện thoại iPhone 8 Plus 128GB giá bao nhiêu trên thị trường</strong></h3>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/apple-iphone-8-plus-128gb-i-chinh-hang-vn-a/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
