<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Sản phẩm &#8211; Portfolio Web</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/cua-hang/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress</link>
	<description>Portfolio Themes</description>
	<lastBuildDate>Tue, 06 Jul 2021 15:19:38 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/favicon.png</url>
	<title>Sản phẩm &#8211; Portfolio Web</title>
	<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Samsung Galaxy A52</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/samsung-galaxy-a52/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/samsung-galaxy-a52/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 15:19:33 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=559</guid>

					<description><![CDATA[Điện thoại Samsung Galaxy A52 – Camera sau nâng cấp, cấu hình mạnh mẽ Sau thành công của Samsung Galaxy A51 với mức doanh số khá tốt thì trong năm 2020, Samsung lại tiếp tục cho ra mắt mẫu smartphone Galaxy A52 với những cải tiến về hệ thống camera cũng như được trang bị cấu hình [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Điện thoại Samsung Galaxy A52 – Camera sau nâng cấp, cấu hình mạnh mẽ</strong></h2>
<p>Sau thành công của Samsung Galaxy A51 với mức doanh số khá tốt thì trong năm 2020, Samsung lại tiếp tục cho ra mắt mẫu smartphone <strong>Galaxy A52</strong> với những cải tiến về hệ thống camera cũng như được trang bị cấu hình mạnh mẽ cho trải nghiệm tuyệt vời.</p>
<h3><strong>Thiết kế sang trọng, tinh tế với các màu sắc thời trang</strong></h3>
<p>Samsung A52 có thiết kế nguyên khối với độ mỏng ấn tượng cho cảm giác cầm tay thoải mái. Các góc cạnh cũng được bo cong nhẹ nhàng tạo nên sự mềm mại cho smartphone, tạo nên tổng thể hài hòa và thanh lịch. Có một sự thay đổi nhỏ trên chiếc smartphone này chính là vị trí cụm camera sau được đặt ở giữa thay vì ở góc phải như thông thường.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/samsung-galaxy-a52-7.jpg" alt="Thiết kế sang trọng, tinh tế với các màu sắc thời trang" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/samsung-galaxy-a52-7.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Samsung Galaxy A52 sẽ có các màu sắc thời trang và trẻ trung như những người anh em tiền nhiệm của nó như Hồng, Xanh, Trắng, Đen,…và mặt lưng cũng sẽ có hiệu ứng chuyển màu nhẹ nhàng để tạo thêm điểm nhấn cho smartphone.</p>
<h3><strong>Màn hình 6.5 inch và tấm nền Super AMOLED với mật độ điểm ảnh 405ppi sống động</strong></h3>
<p>Do phần camera trước được thiết kế để có thể ẩn đi vì thế màn hình của smartphone sẽ có thêm diện tích, mang đến màn hình lớn hơn mà không làm tăng kích thước của smartphone.</p>
<p>Cụ thể, điện thoại Samsung A52 có màn hình 6.5 inch với thiết kế tràn viền cực kỳ ấn tượng, mở ra hình ảnh rộng hơn để bạn tận hưởng không gian hiển thị tuyệt vời hơn. Bên cạnh đó, smartphone còn được trang bị tấm nền Super AMOLED cho khả năng tái tạo màu sắc đẹp và chính xác hơn.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/samsung-galaxy-a52-4_1.jpg" alt="Màn hình 6.5 inch và tấm nền Super AMOLED" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/samsung-galaxy-a52-4_1.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Màn hình có mật độ điểm ảnh là 405ppi cùng với độ phân giải 2400 x 1080 pixels sắc nét cho hiển thị sống động và chân thực đến từng chi tiết.</p>
<h3><strong>Hệ thống 4 camera với camera chính 64MP và camera selfie 32MP cực khủng</strong></h3>
<p>Một sự nâng cấp của Galaxy A52 chính là hệ thống camera sau với 4 ống kính có độ cảm biến 64MP-12MP-5MP-5MP hỗ trợ các chức năng chụp ảnh góc rộng, góc siêu rộng 123 độ với chất lượng ảnh chụp đạt độ phân giải cao vô cùng sắc nét.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/samsung-galaxy-a52/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>iPhone 12 128GB I Chính hãng VN/A</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/iphone-12-128gb-i-chinh-hang-vn-a/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/iphone-12-128gb-i-chinh-hang-vn-a/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 15:16:04 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=554</guid>

					<description><![CDATA[giảm lên đến 500.000 ₫ Apple iPhone 12 128GB chính hãng (VN/A) phiên bản bộ nhớ 128GB lưu trữ thoải mái iPhone 12 hiện nay là cái tên “sốt xình xịch” bởi đây là một trong 4 siêu phẩm vừa được ra mắt của Apple với những đột phá về cả thiết kế lẫn cấu hình. Phiên [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="box-spmk-apple">
<div class="box-list-product">
<div class="item no-product">
<p class="item__product-promo mt-2">giảm lên đến 500.000 ₫</p>
</div>
</div>
<div class="box-total"></div>
</div>
<div class="blog-content">
<h2 align="center"><strong>Apple iPhone 12 128GB chính hãng (VN/A) phiên bản bộ nhớ 128GB lưu trữ thoải </strong><strong>mái</strong></h2>
<p><em>iPhone 12 hiện nay là cái tên “sốt xình xịch” bởi đây là một trong 4 siêu phẩm vừa được ra mắt của Apple với những đột phá về cả thiết kế lẫn cấu hình. Phiên bản Apple iPhone 12 128GB chính là một trong những chiếc iPhone được săn đón nhất bởi dung lượng bộ nhớ khủng, cho phép bạn thoải mái với vô vàn ứng dụng.</em></p>
<h3><strong>Dung lượng bộ nhớ trong lên đến 128GB và chip Apple A14 độc quyền</strong></h3>
<p><a href="https://cellphones.com.vn/iphone-12.html" target="_blank" rel="noopener">iPhone 12 VN/A</a> phiên bản bộ nhớ trong 128GB sẽ khiến bạn có thể vô tư với hàng tá ứng dụng, chứa rất nhiều ảnh, video và không cần lo lắng việc không đủ dung lượng sử dụng.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/iPhone-12-128gb.jpg" alt="Dung lượng bộ nhớ trong lên đến 128GB và chip Apple A14 độc quyền" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/iPhone-12-128gb.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Chip A14 độc quyền từ Apple mang đến cho iPhone 12 hiệu năng mạnh mẽ, xử lí tác vụ nhanh chóng và giữ máy luôn ổn định.</p>
<h3><strong>Thiết kế độc đáo với viền vát phẳng mạnh mẽ và hỗ trợ sạc nhanh 20W</strong></h3>
<p>Không chỉ thế, thiết kế của iPhone 12 có sự đột phá với viền máy vát phẳng mạnh mẽ, cá tính. Không còn bo cong mềm mại như các thế hệ iPhone trước.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/iPhone-12-128gb-2.jpg" alt="Thiết kế độc đáo với viền vát phẳng mạnh mẽ và hỗ trợ sạc nhanh 20W" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/apple/iPhone-12-128gb-2.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Ngoài ra, iPhone 12 128GB chính hãng (VN/A) còn hỗ trợ sạc nhanh lên đến 20W, tiết kiệm thời gian của bạn và có thể nhanh chóng tiếp tục sử dụng điện thoại của mình.</p>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/iphone-12-128gb-i-chinh-hang-vn-a/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Samsung Galaxy S20 FE 256GB (Fan Edition)</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/samsung-galaxy-s20-fe-256gb-fan-edition/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/samsung-galaxy-s20-fe-256gb-fan-edition/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 15:12:52 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=550</guid>

					<description><![CDATA[Điện thoại Samsung Galaxy S20 FE &#8211; Phiên bản đặc biệt dành cho fan Samsung Samsung S20 FE là chiếc điện thoại sắp được ra mắt từ Samsung, với chữ FE đằng sau tên gọi của máy có nghĩa là Fan Edition. Đây là dòng điện thoại ra mắt như để gửi lời tri ân đến [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Điện thoại Samsung Galaxy S20 FE &#8211; Phiên bản đặc biệt dành cho fan Samsung</h2>
<p><strong>Samsung S20 FE</strong> là chiếc điện thoại sắp được ra mắt từ Samsung, với chữ FE đằng sau tên gọi của máy có nghĩa là Fan Edition. Đây là dòng điện thoại ra mắt như để gửi lời tri ân đến các fan trung thành đã và đang sử dụng các sản phẩm của Samsung. Với số lượng sản phẩm được giới hạn và chỉ mở bán trong thời gian ngắn.</p>
<h3>Màn hình Super Amoled 6.5 inch, FullHD, công nghệ HDR10+, tần số quét 120Hz</h3>
<p>Được định hướng vẫn là sản phẩm ở phân khúc cao cấp, Galaxy S20 Fan Edition được trang bị tấm nền Super Amoled cao cấp, kích thước màn hình lớn lên đến 6.5 inches, màn hình độ phân giải FullHD giúp hình ảnh hiển thị trên chiếc điện thoại này là vô cùng sắc nét và rực rỡ.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/samsung-galaxy-s20-fe-1_1.jpg" alt="Màn hình 6.5 inch, tấm nền Super Amoled FullHD, công nghệ HDR10+, màn hình tần số quét 120Hz" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/samsung-galaxy-s20-fe-1_1.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Không bỏ lỡ trào lưu tần số quét cao, điện thoại được trang bị một màn hình với tần số quét 120Hz, công nghệ hình ảnh HDR10+ tăng độ tương phản, giúp bạn có những phút giây giải trí hoàn hảo dù là chơi game hay xem phim.</p>
<h3>Hiệu năng mạnh mẽ với chip Snapdragon 865, chuẩn bộ nhớ UFS 3.1</h3>
<p>Trái tim của Galaxy S20 FE chính là bộ vi xử lý Snapdragon 865 8 nhân giúp máy hoạt động mạnh mẽ, nhưng vẫn tiết kiệm được pin nhờ áp dụng tiến trình sản xuất nhỏ hơn.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/samsung-galaxy-s20-fe-6_1.jpg" alt="Hiệu năng mạnh mẽ với Exynos 990 (7 nm+)" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/samsung-galaxy-s20-fe-6_1.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Ngoài ra chuẩn bộ nhớ UFS 3.1 mới nhất cho tốc độ đọc ghi lần lượt là 2100Mb/s, 1200Mb/s. Ấn tượng nhất trong phân khúc các điện thoại đầu bảng hiện này, giúp Samsung Galaxy S20 Fan Edition có thể load các ứng dụng hay trao đổi file trên máy tính nhanh chóng hơn.</p>
<h3>Camera 12MP hỗ trợ quay phim 8K, zoom quang 3X</h3>
<p><strong>Galaxy S20 FE</strong> thừa hưởng cụm camera từ người đàn anh Samsung Galaxy S20 với cụm 3 camera với camera chính 12MP hỗ trợ quay phim lên đến 8K kèm khả năng chống rung quang OIS kết hợp với chống rung điện tử EIS.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/samsung-galaxy-s20-fe-256gb-fan-edition/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Samsung Galaxy S21 Ultra 5G</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/samsung-galaxy-s21-ultra-5g/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/samsung-galaxy-s21-ultra-5g/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 15:06:56 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=546</guid>

					<description><![CDATA[Điện thoại Samsung Galaxy S21 Ultra &#8211; Đón đầu xu hướng công nghệ Galaxy S21 Ultra với những cải tiến đáng kể về hiệu năng của máy cực kỳ mạnh mẽ cùng với thiết kế sang trọng cao cấp. Samsung đã mang đến cho người dùng một trải nghiệm hoàn toàn mới, đây hứa hẹn sẽ [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Điện thoại Samsung Galaxy S21 Ultra &#8211; Đón đầu xu hướng công nghệ</strong></h2>
<p><strong>Galaxy S21 Ultra</strong> với những cải tiến đáng kể về hiệu năng của máy cực kỳ mạnh mẽ cùng với thiết kế sang trọng cao cấp. Samsung đã mang đến cho người dùng một trải nghiệm hoàn toàn mới, đây hứa hẹn sẽ là chiếc smartphone đi đầu trên thế giới về các xu hướng công nghệ lẫn hiệu năng vượt trội đáng sở hữu nhất vào thời điểm ra mắt.</p>
<h3><strong>Thiết kế nguyên khối, màn hình</strong><strong> 6</strong><strong>.8 inch tràn </strong><strong>viền</strong></h3>
<p>Samsung S21 Ultra đã được Samsung trang bị bộ khung kim loại nguyên khối mang đến một phong cách thiết kế cứng cáp khi cầm nắm sử dụng, kết hợp thiết kế bố cục với mặt kính cao cấp sáng bóng ở mặt sau tạo nên một vẻ ngoài sang trọng và tinh tế từ những chi tiết nhỏ nhất. Các phím chức năng cũng được làm từ kim loại cho độ nhạy rất cao khi sử dụng.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/galaxy-s21-ultra-5.jpg" alt="Thiết kế kim loại nguyên khối" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/galaxy-s21-ultra-5.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Điểm nổi bật nhất trên chiếc S21 Ultra đó là được trang bị màn hình kích thước lớn lên đến 6.8 inch, mang đến một không gian rộng lớn khi sử dụng. Ngoài ra chiếc điện thoại cao cấp này cũng được hãng trang bị tấm nền hiển thị Dynamics AMOLED 2X mang đến độ phân giải cực cao cho mọi hình ảnh hiển thị cực kỳ sắc nét tần số quét của màn hình này cũng đạt 120Hz cho mọi khung hình tốc độ cao.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/galaxy-s21-ultra-1.jpg" alt="màn hình 6.9 inch tràn viền" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/galaxy-s21-ultra-1.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<h3><strong>Hiệu năng siêu mạnh với chip Exynos 2100, RAM</strong><strong> </strong><strong>12GB</strong></h3>
<p>Không những có màn hình tràn viền kích thước lớn Samsung còn trang bị trên chiếc <strong>Samsung S21 Ultra</strong> cấu hình cực kỳ mạnh mẽ. Cụ thể máy được trang bị con chip mới nhất Exynos 2100 với 8 nhân tốc độ cao cho mọi tác vụ được xử lý nhanh chóng.</p>
<p>Ngoài ra bộ nhớ RAM của máy cũng được nâng cấp lên đến 12GB. Người dùng có thể thoải mái đa nhiệm cùng lúc nhiều ứng dụng nặng như chơi game, mạng xã hội cùng lúc mà không bị giật lag.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/galaxy-s21-ultra-3_1.jpg" alt="Hiệu năng siêu mạnh với chip Snapdragon 865" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/galaxy-s21-ultra-3_1.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Bên trong của Galaxy S21 Ultra cũng được mở rộng đáng kể với dung lượng lên đến 128GB mang đến một khả năng lưu trữ rộng lớn mà không cần phải sử dụng thêm thẻ nhớ ngoài trên máy. Samsung cũng trang bị trên chiếc điện thoại này con chip Arm Mali-G78 cho khả năng xử lý hình ảnh mượt mà lên độ phân giải lên đến 2K cho nhiều tác vụ.</p>
<h3><strong>Camera sau độ phân giải lên đến 108MP, camera trước 40MP</strong></h3>
<p>Hệ thống camera sau trên Samsung Galaxy S21 Ultra cũng được nâng cấp đáng kể với độ phân giải siêu sắc nét. Camera chính được trang bị độ phân giải lên đến 108MP siêu sắc nét.</p>
<p>Camera phụ cũng nằm ở mức khá cao với 2camera tele 10MP, camera góc rộng đạt 12MP mang đến một chất lượng hình ảnh siêu sắc nét ở mọi tác vụ như chụp ảnh, quay video 4K. Ngoài ra hệ thống camera sau còn được trang bị cảm biến chiều sâu TOF 3D cho chất lượng hình ảnh sâu và thực với không gian bên ngoài hơn.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/galaxy-s21-ultra-4.jpg" alt="Camera sau độ phân giải lên đến 64MP" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/mobile/samsung/galaxy-s21-ultra-4.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Camera trước trên Samsung S21 Ultra sở hữu độ phân giải 40MP. Người dùng có thể sử dụng camera trước để thực hiện selfie hay quay video độ phân giải lớn một cách dễ dàng. Camera trước cũng được trang bị góc rộng cho khả năng ghi lại hình ảnh với khung hình rộng hơn.</p>
<h3><strong>Pin dung lượng 5000mAh sạc nhanh, hỗ trợ 5G tốc độ cao</strong></h3>
<p>Samsung đã trang bị trên chiếc <strong>S21 Ultra</strong> một dung lượng pin khá lớn lên đến 5000mAh. Người dùng có thể sử dụng hiệu năng cao kèm màn hình kích thước lớn một cách thoải mái mà không bị gián đoạn trong thời gian dài. Ngoài ra, máy cũng được trang bị khả năng sạc nhanh cho thời gian sạc đầy pin một cách nhanh chóng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/samsung-galaxy-s21-ultra-5g/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Dell Inspiron 15 5502</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/dell-inspiron-15-5502/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/dell-inspiron-15-5502/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 14:57:11 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=541</guid>

					<description><![CDATA[Vi xử lý: Intel Core i5 1135G7, 4 nhân / 8 luồng Màn hình: 15.6&#8243; FHD IPS (1920 x 1080) chống chói Độ phủ màu: 60% sRGB, 45% NTSC RAM: 8GB DDR4 bus 3200 MHz (Nâng cấp tối đa 64GB) Card đồ họa: Intel Iris Xe Lưu trữ: 256GB m.2 NVMe (Nâng cấp tối đa [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<ul>
<li><strong>Vi xử lý</strong>: Intel Core i5 1135G7, 4 nhân / 8 luồng</li>
<li><strong>Màn hình</strong>: 15.6&#8243; FHD IPS (1920 x 1080) chống chói</li>
<li><strong>Độ phủ màu</strong>: 60% sRGB, 45% NTSC</li>
<li><strong>RAM</strong>: 8GB DDR4 bus 3200 MHz (Nâng cấp tối đa 64GB)</li>
<li><strong>Card đồ họa</strong>: Intel Iris Xe</li>
<li><strong>Lưu trữ</strong>: 256GB m.2 NVMe (Nâng cấp tối đa 2TB)</li>
<li><strong>Pin</strong>: 53Wh</li>
<li><strong>Kết nối chính</strong>: 1 x USB-C hỗ trợ xuất hình, 2 x USB-A 3.1 Gen 1, 1 x microSD, 1 x HDMI</li>
<li><strong>Cân nặng</strong>: 1.83kg</li>
<li><strong>Hệ điều hành</strong>: Windows 10 Home SL bản quyền</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/dell-inspiron-15-5502/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>MSI Stealth 15M A11</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/msi-stealth-15m-a11/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/msi-stealth-15m-a11/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 14:54:16 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=536</guid>

					<description><![CDATA[Thương hiệu: Vi xử lý: Intel Core i7 1185G7, 4 nhân / 8 luồng Màn hình: 15.6&#8243; FHD IPS 144Hz (1920 x 1080) chống chói Độ phủ màu: 64% sRGB, 45% NTSC RAM: 16GB DDR4 bus 3200 MHz (8GB x2 &#8211;  Nâng cấp tối đa 64GB) Card đồ họa: Nvidia Geforce GTX1660ti Max Q 6GB [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="flex items-center mb-3">Thương hiệu:<a class="w-10" href="https://thinkpro.vn/msi" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://lumen.thinkpro.vn//backend/uploads/brand/icon/2020/9/24/5f6c4ee7ed9fd_1600933607.png" alt="MSI" /></a></div>
<div class="pr-12">
<ul>
<li><strong>Vi xử lý</strong>: Intel Core i7 1185G7, 4 nhân / 8 luồng</li>
<li><strong>Màn hình</strong>: 15.6&#8243; FHD IPS 144Hz (1920 x 1080) chống chói</li>
<li><strong>Độ phủ màu</strong>: 64% sRGB, 45% NTSC</li>
<li><strong>RAM</strong>: 16GB DDR4 bus 3200 MHz (8GB x2 &#8211;  Nâng cấp tối đa 64GB)</li>
<li><strong>Card đồ họa</strong>: Nvidia Geforce GTX1660ti Max Q 6GB GDDR6</li>
<li><strong>Lưu trữ</strong>: 512GB m.2 NVMe (Nâng cấp tối đa 2TB)</li>
<li><strong>Pin</strong>: 52Wh</li>
<li><strong>Kết nối chính</strong>: 1 x USB-C hỗ trợ Thunderbolt 4, 1 x USB-C 3.2 Gen 2 (Hỗ trợ suất hình), 2 x USB-A, 1 x microSD, 1 x HDMI 2.0, 1 x jack 3.5mm</li>
<li><strong>Cân nặng</strong>: 1.69kg</li>
<li><strong>Hệ điều hành</strong>: Windows 10 bản quyền</li>
</ul>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/msi-stealth-15m-a11/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Acer Swift 5 14</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/acer-swift-5-14/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/acer-swift-5-14/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 14:51:17 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=532</guid>

					<description><![CDATA[SF514-55T-51NZ Vi xử lý: Intel Core i5-1135G7, 4 nhân / 8 luồng Màn hình: 14.0&#8243; FHD IPS (1920 x 1080) cảm ứng Độ phủ màu: 90% sRGB RAM: 8GB LPDDR4X bus 4266 MHz (Hàn trên mainboard) Card đồ họa: Intel Iris Xe Lưu trữ: 512GB m.2 NVMe (Nâng cấp tối đa 2TB) Pin: 40Wh Kết [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>SF514-55T-51NZ</strong></p>
<ul>
<li><strong>Vi xử lý</strong>: Intel Core i5-1135G7, 4 nhân / 8 luồng</li>
<li><strong>Màn hình</strong>: 14.0&#8243; FHD IPS (1920 x 1080) cảm ứng</li>
<li><strong>Độ phủ màu</strong>: 90% sRGB</li>
<li><strong>RAM</strong>: 8GB LPDDR4X bus 4266 MHz (Hàn trên mainboard)</li>
<li><strong>Card đồ họa</strong>: Intel Iris Xe</li>
<li><strong>Lưu trữ</strong>: 512GB m.2 NVMe (Nâng cấp tối đa 2TB)</li>
<li><strong>Pin</strong>: 40Wh</li>
<li><strong>Kết nối chính</strong>: 1 x USB-C hỗ trợ Thunderbolt 4, 2 x USB-A 3.2 Gen 1, 1 x HDMI 1.4, 1 x Jack 3.5mm</li>
<li><strong>Cân nặng</strong>: 1kg</li>
<li><strong>Hệ điều hành</strong>: Windows 10 Home Single Language bản quyền</li>
</ul>
<h2 class="font-primary font-bold text-xl md:text-2rem mb-4 md:mb-13 leading-tight">Đánh giá chi tiết</h2>
<div class="rte">
<p>Acer Swift 5 là mẫu laptop văn phòng cao cấp vừa có mặt tại ThinkPro. Sản phẩm sở hữu thiết kế chắc chắn, bền bỉ, cực nhẹ, màn hình cảm ứng, thời lượng pin tốt. phù hợp với môi trường văn phòng hay nhu cầu công việc thường xuyên phải di chuyển.</p>
<h3>Thiết kế hợp kim Magie nguyên khối, trọng lượng nhẹ, độ bền cao</h3>
<p>Acer Swift 5 không phải là một chiếc laptop siêu mỏng với kích thước tổng thể bao gồm 1,49 x 31,89 x 20,69 cm nhưng lại rất nhẹ, chỉ 1,04 kg. Sản phẩm của Acer sở hữu kích thước màn hình 14 inches nhưng lại nhẹ hơn đáng kể so với một mẫu Ultrabook 13 inches. Điểm mấu chốt nằm ở chất liệu khi Acer Swift 5 được hoàn thiện phối hợp giữa hợp kim Magie &#8211; Liti và Nhôm &#8211; Magie cao cấp, mang đến trọng lượng nhẹ hơn, đồng thời cũng có độ bền tốt, độ chịu lực tăng gấp 4 lần nhôm thông thường.</p>
<p><img class="fr-fic fr-dib" src="https://lumen.thinkpro.vn/backend/uploads/editor/v2/acer-swift-5-thinkpro-thiet-ke.jpg" /></p>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/acer-swift-5-14/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Razer Blade 15 Advanced</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/razer-blade-15-advanced/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/razer-blade-15-advanced/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 14:47:16 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=528</guid>

					<description><![CDATA[Ai nên mua Razer Blade 15? Razer Blade 15 là chiếc laptop dành cho những người yêu thích một cỗ máy có hiệu năng khỏe và thời lượng pin tốt nhưng vẫn phải đủ mỏng nhẹ và có thiết kế tinh tế để có thể mang theo khi đi làm, đi học. Hiệu năng gaming [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Ai nên mua Razer Blade 15?</strong></p>
<p>Razer Blade 15 là chiếc laptop dành cho những người yêu thích một cỗ máy có hiệu năng khỏe và thời lượng pin tốt nhưng vẫn phải đủ mỏng nhẹ và có thiết kế tinh tế để có thể mang theo khi đi làm, đi học.</p>
<p><strong>Hiệu năng gaming mạnh mẽ</strong></p>
<p>Liên tục được trang bị những vi xử lý mạnh mẽ nhất, mới nhất sau mỗi lần Intel cập nhật, Razer Blade 15 có thể dễ dàng vận hành mọi tác vụ mà người dùng đòi hỏi, dù là xem phim, lướt web, xử lý các file Excel có lượng lớn, kể cả thiết kế đồ họa và chơi game.  Trong các bài kiểm tra về hiệu năng, Razer Blade 15 đạt được một số điểm khá tốt, vượt qua các đối thủ mạnh như MSI GS65 Stealth hay Dell Alienware m15. Với từng mức giá tiền khác nhau, máy sẽ được trang bị từ vi xử lý Intel Core i7-8750H, 9750H và mới nhất là Intel Core i7-10850H.</p>
<div class="md:w-1/2 p-6">
<p class="font-semibold text-lg leading-7 mb-4">Ưu điểm</p>
<div>
<ul>
<li>Thiết kế mỏng nhẹ, tinh tế với ba màu sắc độc đáo, laptop gaming nhưng chỉ nặng 2kg và dày 17mm</li>
<li>Hiệu năng gaming mạnh mẽ với vi xử lý i7 thế hệ 8 dòng hiệu năng cao, cùng với card đồ họa NVIDIA GeForce RTX 2070</li>
<li>Thời lượng pin lên tới gần 6 tiếng đồng hồ, khá ổn so với những chiếc laptop gaming cùng tầm giá</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="md:w-1/2 pt-0 p-6 md:pt-6 border-l border-gray-100">
<p class="font-semibold text-lg leading-7 mb-4">Nhược điểm</p>
<div>
<ul>
<li>Hệ thống loa vẫn chưa thực sự tương xứng với giá tiền của máy</li>
<li>Hoạt động khá nóng khi xử lý các tác vụ nặng hay chơi game, đây là nhược điểm chung của các gaming laptop mỏng nhẹ</li>
</ul>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/razer-blade-15-advanced/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Củ sạc nhanh Xiaomi Zmi Ha716 Type C 20W PD</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/cu-sac-nhanh-xiaomi-zmi-ha716-type-c-20w-pd/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/cu-sac-nhanh-xiaomi-zmi-ha716-type-c-20w-pd/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 14:43:14 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=525</guid>

					<description><![CDATA[Củ sạc nhanh Xiaomi Zmi HA716 Type C 20W PD – Khả năng sạc nhanh công suất lớn, mạch điện an toàn Củ sạc của bạn vừa mới mất hoặc vừa mới hỏng, nếu muốn tiếp tục sử dụng chiếc điện thoại đang sắp hết pin kia bạn cần mua một củ sạc mới ngay [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Củ sạc nhanh Xiaomi Zmi HA716 Type C 20W PD – Khả năng sạc nhanh công suất lớn, mạch điện an toàn</h2>
<p>Củ sạc của bạn vừa mới mất hoặc vừa mới hỏng, nếu muốn tiếp tục sử dụng chiếc điện thoại đang sắp hết pin kia bạn cần mua một củ sạc mới ngay lập tức. Song bạn cần chú ý đến độ tương thích và công suất sạc nhằm gia tăng thời gian sạc cho thiết bị, củ <a title="Sạc nhanh chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/phu-kien/sac-dien-thoai/sac/sac-nhanh-power-delivery.html" target="_self" rel="noopener">sạc nhanh</a> Xiaomi Zmi HA716 Type C 20W PD đang là ứng cử viên sáng giá để rút ngắn thời gian sạc ngắn nhất.</p>
<h3>Trọng lượng chỉ 42.8g, hoàn thiện từ nhựa PC</h3>
<p>Củ sạc nhanh Xiaomi Zmi HA716 Type C 20W PD mang một thiết kế cực kỳ nhỏ gọn, cụ thể là trọng lượng chỉ đạt 42.8g. Qua đó, bạn hoàn toàn có thể cầm trên tay dễ dàng, hoặc đút vào trong túi quần và đi đến khắp mọi nơi. Bên cạnh đó, nhằm giúp củ sạc có thể chống chọi được các lực va đập thì hãng sản xuất Xiaomi phủ lớp nhựa PC lên Xiaomi Zmi HA716 Type C.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/charger/cu-sac-nhanh-xiaomi-zmi-ha716-type-c-20w-pd-1-min.jpg" alt="Trọng lượng chỉ 42.8g, hoàn thiện từ nhựa PC" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/charger/cu-sac-nhanh-xiaomi-zmi-ha716-type-c-20w-pd-1-min.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Củ sạc nhanh Xiaomi Zmi HA716 Type C 20W PD sở hữu màu trắng trang nhã đặc trưng đến từ Xiaomi. Tuy có vẻ ngoài nổi bật nhưng lại rất dễ bị bẩn hay ố vàng qua một thời gian dài sử dụng.</p>
<h3>Công suất sạc nhanh lên đến 20W, hỗ trợ PD</h3>
<p>Củ sạc nhanh Xiaomi Zmi HA716 Type C 20W PD được tích hợp một đầu sạc USB Type C. Trong tương lai rất nhiều củ sạc sẽ chuyển sang sử dụng cổng Type C vì tính tiện lợi cắm được cả hai đầu và cả khả năng truyền tải dữ liệu ổn định và an toàn hơn gấp nhiều lần so với USB-A.</p>
<p>Hơn hết, công suất sạc nhanh mà nó hỗ trợ lên đến 20W. Qua đó, giúp rút ngắn thời gian sạc pin cho các thiết bị xuống rất nhiều lần, cụ thể củ sạc này cho phép nạp đầy năng lượng của chiếc iPad Pro 11 inch với thời gian đạt còn 2.7 giờ.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/charger/cu-sac-nhanh-xiaomi-zmi-ha716-type-c-20w-pd-2-min.jpg" alt="Công suất sạc nhanh lên đến 20W, hỗ trợ PD" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/charger/cu-sac-nhanh-xiaomi-zmi-ha716-type-c-20w-pd-2-min.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Chưa dừng lại ở đó, việc sử dụng cổng USB- C đồng nghĩa với việc củ sạc đến từ Xiaomi này có hỗ trợ Power Delivery (PD). Điều này tức là, người dùng có thể sử dụng để được tương thích với cả Android lẫn iPhone (có hỗ trợ sạc nhanh). Củ sạc tự tìm được công suất phù hợp và điều phối năng lượng đến cho thiết bị một cách hợp lý, vừa an toàn vừa nhanh chóng.</p>
<h3>Nguồn điện phổ biến, bảo vệ an toàn tuyệt đối</h3>
<p>Củ sạc nhanh Xiaomi Zmi HA716 Type C 20W PD được sử dụng jack cắm hai chấu, sử dụng phổ biến khắp nơi tại Việt Nam. Và nguồn điện vào mà củ sạc này tương thích là 100 – 240V, đồng nghĩa với việc nó có thể cắm vừa với bất kỳ nguồn điện nào.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/charger/cu-sac-nhanh-xiaomi-zmi-ha716-type-c-20w-pd-3-min.jpg" alt="Nguồn điện phổ biến, bảo vệ an toàn tuyệt đối" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/charger/cu-sac-nhanh-xiaomi-zmi-ha716-type-c-20w-pd-3-min.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Hơn nữa, nhằm gia cố độ an toàn cho người dùng và cho thiết bị được sạc, củ sạc nhanh Xiaomi Zmi HA716 Type C 20W PD được trang bị chip sạc an toàn có tác dụng ngăn chặn những sự cố điện thường thấy. Ví dụ như bảo vệ quá áp, bảo vệ quá dòng, ngắn mạch hay quá nhiệt và chống nhiễn điện từ,…</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/cu-sac-nhanh-xiaomi-zmi-ha716-type-c-20w-pd/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Camera hành trình Gopro Hero 9</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/camera-hanh-trinh-gopro-hero-9/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/camera-hanh-trinh-gopro-hero-9/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 14:41:38 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=522</guid>

					<description><![CDATA[Camera hành trình Gopro Hero 9 &#8211; Ghi lại những hình ảnh tuyệt vời nhất Camera hành trình luôn là những thiết bị không thể thiết đối với mỗi người dùng thích du lịch khám phá. Gopro Hero 9 là một trong những sản phẩm tuyệt vời nhất năm 2020 với độ phân giải quay cũng như [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Camera hành trình Gopro Hero 9 &#8211; Ghi lại những hình ảnh tuyệt vời nhất</strong></h2>
<p>Camera hành trình luôn là những thiết bị không thể thiết đối với mỗi người dùng thích du lịch khám phá. <strong>Gopro Hero 9</strong> là một trong những sản phẩm tuyệt vời nhất năm 2020 với độ phân giải quay cũng như trang bị nhiều công nghệ hình ảnh sắc nét, ổn định nhất khi quay.</p>
<h3><strong>Nhỏ gọn chất liệu cao cấp, khung chắc chắn khi gắn gimbal</strong></h3>
<p>Với thiết kế nhỏ gọn mà Gopro Hero 9 mang lại phiên bản lần này cũng có kích thước tương tự như phiên bản trước và được tối giản nhỏ gọn với các đường nét tinh tế hơn.</p>
<p>Có thể nói camera Gopro 9 là một trong những camera hành trình tốt nhất năm 2020 với thiết kế bằng chất lượng nhựa cao cấp. Hạn chế tối đa va đập rơi vỡ trong quá trình sử dụng của người dùng khi quay video.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/Gopro-Hero-9.jpg" alt="Nhỏ gọn chất liệu cao cấp" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/Gopro-Hero-9.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Bộ khung vỏ trong của Gopro Hero 9 được làm thực kim loại thép không gỉ cố định các linh kiện bên trong và có một trục giá đỡ nằm ở mặt dưới của Gopro Hero 9.</p>
<p>Với trục giá đỡ này cộng với bộ khung chắc chắn bạn có thể gắn lên nhiều thiết bị gimbal khác nhau như tay cầm và đai đeo đầu hay thậm chí chân máy ảnh cũng có thể gắn lên được.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/Gopro-Hero-9-1.jpg" alt="khung chắc chắn khi gắn gimbal" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/Gopro-Hero-9-1.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<h3><strong>Ống kính góc rộng quay lên đến 5K, chống rung HyperSmooth 3.0</strong></h3>
<p>Camera Gopro Hero 9 là một sản phẩm mang lại chất lượng hình ảnh khá tốt với độ phân giải lên đến 5K trên khung hình 30fps cho nhu cầu chụp ảnh và quay video với khung hình lớn.</p>
<p>Bạn có thể dễ dàng chụp những bức ảnh yêu thích của mình lên độ phân giải cao nhất với Super Photo và quay video 4K với khung hình đạt 60fps và 1080P 240fps siêu sắc nét và chuyện động nhanh mọi khung hình.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/camera/Gopro-Hero-9-2.jpg" alt="Ống kính góc rộng quay lên đến 4K" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/camera/Gopro-Hero-9-2.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Với ống kính góc rộng mà Gopro Hero 9 mang đến bạn cũng có thể selfie với góc rộng và quay video với góc rộng hơn bắt hết toàn bộ khung hình.</p>
<p>Có thể nói hệ thống chống rung HyperSmooth 3.0 trên Gopro Hero 9 mang đến một khả năng chống rung rất tuyệt vời cho mọi nhu cầu sử dụng.</p>
<p>Với việc tương thích và đồng bộ với hệ thống camera được xử lý qua con chip tốc độ cao. Hệ thống chống rung này và camera hoạt động liên tục mang đến những khung hình chất lượng nhất đến cho người dùng.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/camera/Gopro-Hero-9-3.jpg" alt="chống rung HyperSmooth 2.0" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/camera/Gopro-Hero-9-3.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<h3><strong>Màn hình trước tiện lợi, pin dung lượng lớn, chống nước 10m</strong></h3>
<p>Hãng đã tinh tế khi nắm bắt nhu cầu cũng như phản hồi của người dùng và bổ sung thêm một màn hình selfie ở mặt trước. Người dùng có thể theo dõi camera một cách dễ dàng từ phía trước để điều khiển.</p>
<p>Màn hình trên Gopro 9 mang đến một khả năng hiển thị sắc nét hình ảnh ghi lại trên màn hình và người dùng có thể dễ dàng thực hiện thao tác điều khiển một cách dễ dàng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/camera-hanh-trinh-gopro-hero-9/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
