<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>phụ kiện &#8211; Portfolio Web</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/danh-muc-san-pham/phu-kien/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress</link>
	<description>Portfolio Themes</description>
	<lastBuildDate>Tue, 06 Jul 2021 14:43:19 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/favicon.png</url>
	<title>phụ kiện &#8211; Portfolio Web</title>
	<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Củ sạc nhanh Xiaomi Zmi Ha716 Type C 20W PD</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/cu-sac-nhanh-xiaomi-zmi-ha716-type-c-20w-pd/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/cu-sac-nhanh-xiaomi-zmi-ha716-type-c-20w-pd/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 14:43:14 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=525</guid>

					<description><![CDATA[Củ sạc nhanh Xiaomi Zmi HA716 Type C 20W PD – Khả năng sạc nhanh công suất lớn, mạch điện an toàn Củ sạc của bạn vừa mới mất hoặc vừa mới hỏng, nếu muốn tiếp tục sử dụng chiếc điện thoại đang sắp hết pin kia bạn cần mua một củ sạc mới ngay [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Củ sạc nhanh Xiaomi Zmi HA716 Type C 20W PD – Khả năng sạc nhanh công suất lớn, mạch điện an toàn</h2>
<p>Củ sạc của bạn vừa mới mất hoặc vừa mới hỏng, nếu muốn tiếp tục sử dụng chiếc điện thoại đang sắp hết pin kia bạn cần mua một củ sạc mới ngay lập tức. Song bạn cần chú ý đến độ tương thích và công suất sạc nhằm gia tăng thời gian sạc cho thiết bị, củ <a title="Sạc nhanh chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/phu-kien/sac-dien-thoai/sac/sac-nhanh-power-delivery.html" target="_self" rel="noopener">sạc nhanh</a> Xiaomi Zmi HA716 Type C 20W PD đang là ứng cử viên sáng giá để rút ngắn thời gian sạc ngắn nhất.</p>
<h3>Trọng lượng chỉ 42.8g, hoàn thiện từ nhựa PC</h3>
<p>Củ sạc nhanh Xiaomi Zmi HA716 Type C 20W PD mang một thiết kế cực kỳ nhỏ gọn, cụ thể là trọng lượng chỉ đạt 42.8g. Qua đó, bạn hoàn toàn có thể cầm trên tay dễ dàng, hoặc đút vào trong túi quần và đi đến khắp mọi nơi. Bên cạnh đó, nhằm giúp củ sạc có thể chống chọi được các lực va đập thì hãng sản xuất Xiaomi phủ lớp nhựa PC lên Xiaomi Zmi HA716 Type C.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/charger/cu-sac-nhanh-xiaomi-zmi-ha716-type-c-20w-pd-1-min.jpg" alt="Trọng lượng chỉ 42.8g, hoàn thiện từ nhựa PC" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/charger/cu-sac-nhanh-xiaomi-zmi-ha716-type-c-20w-pd-1-min.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Củ sạc nhanh Xiaomi Zmi HA716 Type C 20W PD sở hữu màu trắng trang nhã đặc trưng đến từ Xiaomi. Tuy có vẻ ngoài nổi bật nhưng lại rất dễ bị bẩn hay ố vàng qua một thời gian dài sử dụng.</p>
<h3>Công suất sạc nhanh lên đến 20W, hỗ trợ PD</h3>
<p>Củ sạc nhanh Xiaomi Zmi HA716 Type C 20W PD được tích hợp một đầu sạc USB Type C. Trong tương lai rất nhiều củ sạc sẽ chuyển sang sử dụng cổng Type C vì tính tiện lợi cắm được cả hai đầu và cả khả năng truyền tải dữ liệu ổn định và an toàn hơn gấp nhiều lần so với USB-A.</p>
<p>Hơn hết, công suất sạc nhanh mà nó hỗ trợ lên đến 20W. Qua đó, giúp rút ngắn thời gian sạc pin cho các thiết bị xuống rất nhiều lần, cụ thể củ sạc này cho phép nạp đầy năng lượng của chiếc iPad Pro 11 inch với thời gian đạt còn 2.7 giờ.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/charger/cu-sac-nhanh-xiaomi-zmi-ha716-type-c-20w-pd-2-min.jpg" alt="Công suất sạc nhanh lên đến 20W, hỗ trợ PD" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/charger/cu-sac-nhanh-xiaomi-zmi-ha716-type-c-20w-pd-2-min.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Chưa dừng lại ở đó, việc sử dụng cổng USB- C đồng nghĩa với việc củ sạc đến từ Xiaomi này có hỗ trợ Power Delivery (PD). Điều này tức là, người dùng có thể sử dụng để được tương thích với cả Android lẫn iPhone (có hỗ trợ sạc nhanh). Củ sạc tự tìm được công suất phù hợp và điều phối năng lượng đến cho thiết bị một cách hợp lý, vừa an toàn vừa nhanh chóng.</p>
<h3>Nguồn điện phổ biến, bảo vệ an toàn tuyệt đối</h3>
<p>Củ sạc nhanh Xiaomi Zmi HA716 Type C 20W PD được sử dụng jack cắm hai chấu, sử dụng phổ biến khắp nơi tại Việt Nam. Và nguồn điện vào mà củ sạc này tương thích là 100 – 240V, đồng nghĩa với việc nó có thể cắm vừa với bất kỳ nguồn điện nào.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/charger/cu-sac-nhanh-xiaomi-zmi-ha716-type-c-20w-pd-3-min.jpg" alt="Nguồn điện phổ biến, bảo vệ an toàn tuyệt đối" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/charger/cu-sac-nhanh-xiaomi-zmi-ha716-type-c-20w-pd-3-min.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Hơn nữa, nhằm gia cố độ an toàn cho người dùng và cho thiết bị được sạc, củ sạc nhanh Xiaomi Zmi HA716 Type C 20W PD được trang bị chip sạc an toàn có tác dụng ngăn chặn những sự cố điện thường thấy. Ví dụ như bảo vệ quá áp, bảo vệ quá dòng, ngắn mạch hay quá nhiệt và chống nhiễn điện từ,…</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/cu-sac-nhanh-xiaomi-zmi-ha716-type-c-20w-pd/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Camera hành trình Gopro Hero 9</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/camera-hanh-trinh-gopro-hero-9/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/camera-hanh-trinh-gopro-hero-9/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 14:41:38 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=522</guid>

					<description><![CDATA[Camera hành trình Gopro Hero 9 &#8211; Ghi lại những hình ảnh tuyệt vời nhất Camera hành trình luôn là những thiết bị không thể thiết đối với mỗi người dùng thích du lịch khám phá. Gopro Hero 9 là một trong những sản phẩm tuyệt vời nhất năm 2020 với độ phân giải quay cũng như [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Camera hành trình Gopro Hero 9 &#8211; Ghi lại những hình ảnh tuyệt vời nhất</strong></h2>
<p>Camera hành trình luôn là những thiết bị không thể thiết đối với mỗi người dùng thích du lịch khám phá. <strong>Gopro Hero 9</strong> là một trong những sản phẩm tuyệt vời nhất năm 2020 với độ phân giải quay cũng như trang bị nhiều công nghệ hình ảnh sắc nét, ổn định nhất khi quay.</p>
<h3><strong>Nhỏ gọn chất liệu cao cấp, khung chắc chắn khi gắn gimbal</strong></h3>
<p>Với thiết kế nhỏ gọn mà Gopro Hero 9 mang lại phiên bản lần này cũng có kích thước tương tự như phiên bản trước và được tối giản nhỏ gọn với các đường nét tinh tế hơn.</p>
<p>Có thể nói camera Gopro 9 là một trong những camera hành trình tốt nhất năm 2020 với thiết kế bằng chất lượng nhựa cao cấp. Hạn chế tối đa va đập rơi vỡ trong quá trình sử dụng của người dùng khi quay video.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/Gopro-Hero-9.jpg" alt="Nhỏ gọn chất liệu cao cấp" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/Gopro-Hero-9.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Bộ khung vỏ trong của Gopro Hero 9 được làm thực kim loại thép không gỉ cố định các linh kiện bên trong và có một trục giá đỡ nằm ở mặt dưới của Gopro Hero 9.</p>
<p>Với trục giá đỡ này cộng với bộ khung chắc chắn bạn có thể gắn lên nhiều thiết bị gimbal khác nhau như tay cầm và đai đeo đầu hay thậm chí chân máy ảnh cũng có thể gắn lên được.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/Gopro-Hero-9-1.jpg" alt="khung chắc chắn khi gắn gimbal" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/Gopro-Hero-9-1.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<h3><strong>Ống kính góc rộng quay lên đến 5K, chống rung HyperSmooth 3.0</strong></h3>
<p>Camera Gopro Hero 9 là một sản phẩm mang lại chất lượng hình ảnh khá tốt với độ phân giải lên đến 5K trên khung hình 30fps cho nhu cầu chụp ảnh và quay video với khung hình lớn.</p>
<p>Bạn có thể dễ dàng chụp những bức ảnh yêu thích của mình lên độ phân giải cao nhất với Super Photo và quay video 4K với khung hình đạt 60fps và 1080P 240fps siêu sắc nét và chuyện động nhanh mọi khung hình.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/camera/Gopro-Hero-9-2.jpg" alt="Ống kính góc rộng quay lên đến 4K" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/camera/Gopro-Hero-9-2.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Với ống kính góc rộng mà Gopro Hero 9 mang đến bạn cũng có thể selfie với góc rộng và quay video với góc rộng hơn bắt hết toàn bộ khung hình.</p>
<p>Có thể nói hệ thống chống rung HyperSmooth 3.0 trên Gopro Hero 9 mang đến một khả năng chống rung rất tuyệt vời cho mọi nhu cầu sử dụng.</p>
<p>Với việc tương thích và đồng bộ với hệ thống camera được xử lý qua con chip tốc độ cao. Hệ thống chống rung này và camera hoạt động liên tục mang đến những khung hình chất lượng nhất đến cho người dùng.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/camera/Gopro-Hero-9-3.jpg" alt="chống rung HyperSmooth 2.0" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/camera/Gopro-Hero-9-3.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<h3><strong>Màn hình trước tiện lợi, pin dung lượng lớn, chống nước 10m</strong></h3>
<p>Hãng đã tinh tế khi nắm bắt nhu cầu cũng như phản hồi của người dùng và bổ sung thêm một màn hình selfie ở mặt trước. Người dùng có thể theo dõi camera một cách dễ dàng từ phía trước để điều khiển.</p>
<p>Màn hình trên Gopro 9 mang đến một khả năng hiển thị sắc nét hình ảnh ghi lại trên màn hình và người dùng có thể dễ dàng thực hiện thao tác điều khiển một cách dễ dàng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/camera-hanh-trinh-gopro-hero-9/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pin sạc dự phòng Energizer 10,000mAh cổng Type-C</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/pin-sac-du-phong-energizer-10000mah-cong-type-c/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/pin-sac-du-phong-energizer-10000mah-cong-type-c/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 14:39:46 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=520</guid>

					<description><![CDATA[Sạc dự phòng Energizer UE10052 10.000mAh cổng USB Type-C &#8211; Tiện lợi, hữu ích với độ tin cậy cao Bạn thường xuyên đi du lịch hoặc công tác xa, và đang cần đến một viên pin sạc dự phòng tiện lợi? Hãy sở hữu ngay sạc dự phòng Energizer UE10052 &#8211; với dung lượng 10.000mAh và sử [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Sạc dự phòng Energizer UE10052 10.000mAh cổng USB Type-C &#8211; Tiện lợi, hữu ích với độ tin cậy cao</strong></h2>
<p><em>Bạn thường xuyên đi du lịch hoặc công tác xa, và đang cần đến một viên pin sạc dự phòng tiện lợi? Hãy sở hữu ngay </em><em><a title="Pin dự phòng chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/phu-kien/pin-du-phong.html" target="_self" rel="noopener">sạc dự phòng</a> Energizer UE10052 &#8211; với dung lượng 10.000mAh và sử dụng cổng USB Type-C sẽ đảm bảo điện thoại, máy tính bảng &amp; laptop của bạn luôn có đủ năng lượng cho công việc đường xa.</em></p>
<h3><strong>Kiểu dáng sang trọng nhưng vô cùng gọn nhẹ, phù hợp để mang theo khi di chuyển xa</strong></h3>
<p>Sạc dự phòng Energizer UE10052 có thiết kế hình khối vuông vức, với lớp vỏ màu đen sang trọng cùng logo Energizer khắc họa chi tiết. Lớp vỏ của pin sạc dự phòng Energizer UE10052 được làm từ chất liệu cao cấp giúp cách điện tốt nhằm đảm bảo an toàn cho người dùng, cũng như có độ bền tối ưu đảm bảo pin sạc dự phòng luôn an toàn khỏi tác động mạnh.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/power_bank/sac-du-phong-energizer-eu10052-10000mah-type-c-1.jpg" alt="Kiểu dáng sang trọng nhưng vô cùng gọn nhẹ, phù hợp để mang theo khi di chuyển xa" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/power_bank/sac-du-phong-energizer-eu10052-10000mah-type-c-1.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Sạc dự phòng Energizer UE10052 được thiết kế để hoàn toàn phù hợp với nhu cầu di chuyển thường xuyên, nên trọng lượng của củ sạc chỉ đạt 210g thoải mái mang theo bên mình. Bề mặt sạc dự phòng Energizer UE10052 còn được trang bị hệ thống đèn LED báo hiệu thời lượng pin hiện có, với mỗi chấm đèn sẽ tương đương 25% mức năng lượng hiện có bên trong củ sạc.</p>
<h3><strong>Dung lượng pin lưu trữ 10.000mAh cùng nhiều cổng sạc giúp sử dụng được nhiều thiết bị</strong></h3>
<p>Sạc dự phòng Energizer UE10052 mang trong mình viên pin Li-Po dung lượng 10.000 mAh. Chỉ cần sạc đầy mức 10.000mAh bên trong củ sạc với 4 &#8211; 5 giờ và bạn đã có ngay cho mình nguồn năng lượng dự trữ vô tận cho các thiết bị điện tử di động của mình, cần thiết cho mọi công việc đường xa.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/power_bank/sac-du-phong-energizer-eu10052-10000mah-type-c-2.jpg" alt="Dung lượng pin lưu trữ 10.000mAh cùng nhiều cổng sạc giúp sử dụng được nhiều thiết bị" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/power_bank/sac-du-phong-energizer-eu10052-10000mah-type-c-2.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Sạc dự phòng Energizer UE10052 có hai cổng đầu ra USB Type-A cho phép bạn sạc cùng lúc hai thiết bị tiện dụng, như vừa sạc điện thoại vừa sạc cả máy tính bảng. Ngoài ra Energizer UE10052 còn có thêm hai cổng đầu vào là USB Type-C và Micro USB giúp bạn dễ chọn các loại dây cáp &amp; tiếp thêm năng lượng cho củ sạc khi cần.</p>
<h3><strong>Đạt chứng nhận an toàn về chống cháy nổ, đảm bảo độ tin cậy cao cho người dùng</strong></h3>
<p>Yếu tố an toàn luôn được đặt lên hàng đầu khi nói đến các sản phẩm pin dự phòng, và pin Energizer UE10052 cũng không phải ngoại lệ. Sản phẩm củ sạc dự phòng này được sản xuất với quy trình nghiêm ngặt để đảm bảo độ tin cậy cho người tiêu dùng.</p>
<p>Nhờ chất liệu vỏ cao cấp kèm công nghệ tự động cảm biến điện áp (Auto voltage sensing), củ sạc dự phòng Energizer UE10052 đảm bảo yếu tố an toàn cho cả bản thân bạn và thiết bị điện tử của bạn.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/power_bank/sac-du-phong-energizer-eu10052-10000mah-type-c-3.jpg" alt="Đạt chứng nhận an toàn về chống cháy nổ, đảm bảo độ tin cậy cao cho người dùng" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/power_bank/sac-du-phong-energizer-eu10052-10000mah-type-c-3.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Energizer cũng đảm bảo sản phẩm sạc dự phòng UE10052 của hãng đạt luôn cả chứng nhận an toàn &amp; chống cháy nổ tiêu chuẩn châu Âu, bao gồm CE, ETL, FCC, EAC, CB, RoHS, ERP6, DOE6 và Reach. Do đó bạn có thể yên tâm &amp; thoải mái sử dụng sạc dự phòng Energizer UE10052 trong thời gian dài.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/pin-sac-du-phong-energizer-10000mah-cong-type-c/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ốp lưng Apple Silicone hỗ trợ Magsafe cho iPhone 12/12 Pro</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/op-lung-apple-silicone-ho-tro-magsafe-cho-iphone-12-12-pro/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/op-lung-apple-silicone-ho-tro-magsafe-cho-iphone-12-12-pro/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 14:36:49 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=516</guid>

					<description><![CDATA[Ốp lưng Apple Silicone cho iPhone 12/12 Pro &#8211; Ốp lưng tương thích sạc MagSafe công suất 15W Hay tin iPhone 12/ 12 Pro không được tặng kèm củ sạc khiến không ít người dùng lo lắng. Không sao đây chính là lúc đổi sang sử dụng sạc không dây tiện lợi. Ngoài ra, đừng [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Ốp lưng Apple Silicone cho iPhone 12/12 Pro &#8211; Ốp lưng tương thích sạc MagSafe công suất 15W</h2>
<p>Hay tin iPhone 12/ 12 Pro không được tặng kèm củ sạc khiến không ít người dùng lo lắng. Không sao đây chính là lúc đổi sang sử dụng sạc không dây tiện lợi. Ngoài ra, đừng quên trang bị cho chiếc điện thoại của mình một chiếc ốp lưng để bảo vệ nữa nhé.</p>
<h3>Hoàn thiện từ chất liệu silicon, chống sốc hiệu quả</h3>
<p><a title="Ốp lưng cho iPhone 12 | 12 Pro chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/phu-kien/bao-da-op-lung/iphone/iphone-12-series.html" target="_self" rel="noopener">Ốp lưng cho iPhone 12/ 12 Pro</a> tương thích sạc MagSafe được hoàn thiện chủ yếu đến từ chất liệu silicon. Đây là chất liệu được sử dụng phổ biến trên những dòng ốp lưng cao cấp bởi nó có đặc tính mềm dẻo vượt trội. Qua đó, đem đến trải nghiệm cầm nắm thoải mái trong hàng giờ đồng hồ.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/case/-lung-iphone-12-12-pro-apple-silicone-case-1-min.jpg" alt="Hoàn thiện từ chất liệu silicon, chống sốc hiệu quả" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/case/-lung-iphone-12-12-pro-apple-silicone-case-1-min.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Bên cạnh đó, điều khiến cho chất liệu silicon đạt được nhiều ứng dụng trong ngành phụ kiện ốp lưng đó là khả năng chống trầy xước và chống sốc vô cùng hiệu quả. Mọi tác động từ ngoại lực từ giờ khó có thể làm hư hỏng điện thoại.</p>
<h3>Được tích hợp nam châm, tương thích sạc không dây</h3>
<p>Ốp lưng Apple Silicone chính hãng cho iPhone 12/ 12 Pro được trang bị nam châm, nhằm giúp định vị chính xác vị trí sạc để dễ tìm kiếm. Điểm khá thú vị là Apple còn bán một chiếc ví nhỏ hít vào mặt sau của ốp lưng.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/case/-lung-iphone-12-12-pro-apple-silicone-case-2-min.jpg" alt="Được tích hợp nam châm, tương thích sạc không dây" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/case/-lung-iphone-12-12-pro-apple-silicone-case-2-min.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Như đã nói, nam châm được tích hợp là để tương thích với sạc không dây có tên gọi là MagSafe. MagSafe mang đến trải nghiệm tốt hơn trong việc sạc không dây, kèm tốc độ sạc lên đến 15W. Với công nghệ này, quá trình sạc không dây sẽ trở nên dễ dàng và nhanh chóng hơn bao giờ hết.</p>
<h2>Sở hữu ngay ốp lưng Apple Silicone chính hãng cho iPhone 12/ 12 Pro chính hãng, chất lượng cao tại CellphoneS</h2>
<p>Ốp lưng Apple Silicone chính hãng cho iPhone 12/ 12 Pro rất đáng để sở hữu bởi đây là hàng chính hãng của thương hiệu Apple. Chất lượng gia công thì không phải bàn cãi mà quan trọng khả năng tương thích với hệ sinh thái MagSafe, đừng chần chừ khi bạn đang sở hữu iPhone 12/ 12 Pro nhé.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/op-lung-apple-silicone-ho-tro-magsafe-cho-iphone-12-12-pro/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ốp lưng Apple Silicone trong suốt hỗ trợ Magsafe cho iPhone 12 Pro Max</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/op-lung-apple-silicone-trong-suot-ho-tro-magsafe-cho-iphone-12-pro-max/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/op-lung-apple-silicone-trong-suot-ho-tro-magsafe-cho-iphone-12-pro-max/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 14:34:24 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=514</guid>

					<description><![CDATA[Ốp lưng iPhone 12 Pro Max Silicone chính hãng Apple hỗ trợ Magsafe trong suốt Bạn đang sử dụng chiếc điện thoại iPhone 12 Pro Max với kích thước rộng vì thế khó thể nào bảo vệ điện thoại trước nhưng va đập không đáng có. Hiểu được nỗi lo lắng, Apple đã cho ra [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Ốp lưng iPhone 12 Pro Max Silicone chính hãng Apple hỗ trợ Magsafe trong suốt</strong></h2>
<p>Bạn đang sử dụng chiếc điện thoại iPhone 12 Pro Max với kích thước rộng vì thế khó thể nào bảo vệ điện thoại trước nhưng va đập không đáng có. Hiểu được nỗi lo lắng, Apple đã cho ra mắt ốp lưng iPhone 12 Pro Max Silicone chính hãng Apple hỗ trợ Magsafe trong suốt.</p>
<h3><strong>Thiết kế trong suốt, chất liệu silicone</strong></h3>
<p><a title="Ốp lưng cho iPhone 12 Pro Max chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/phu-kien/bao-da-op-lung/iphone/iphone-12-series.html" target="_self" rel="noopener">Ốp lưng iPhone 12 Pro Max</a> Silicone chính hãng Apple hỗ trợ Magsafe được hãng thiết kế từ nhựa cao cấp trong suốt nên không làm mất đi vẻ đẹp của điện thoại mà còn bảo vệ mặt lưng và viền tránh khỏi trầy xước.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/case/op-lung-iphone-12-pro-max-silicone-trong-suot-chinh-hang-apple.jpg" alt="Thiết kế trong suốt" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/case/op-lung-iphone-12-pro-max-silicone-trong-suot-chinh-hang-apple.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Ốp lưng được làm bằng chất liệu silicone nên khi người dùng cầm nắm sẽ có cảm giác mềm mại hơn. Ngoài ra với chất liệu này người dùng sẽ dễ dàng tháo lắp mà không làm ảnh hưởng trầy xước đến các cạnh điện thoại. Tương thích sạc không dây MagSafe, nút bấm siêu nhạy</p>
<p>Được biết Apple sẽ không trang bị bộ sạc cho iPhone 12 Pro Max, vì thế đa số người dùng sẽ sử dụng sạc không dây. Ốp lưng Silicone chính hãng Apple có khả năng tương thích sạc không dây MagSafe một cách dễ dàng.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/case/op-lung-iphone-12-pro-max-silicone-trong-suot-chinh-hang-apple-1.jpg" alt="tương thích sạc không dây MagSafe" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/case/op-lung-iphone-12-pro-max-silicone-trong-suot-chinh-hang-apple-1.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Apple đã tinh tế thực hiện các vết cắt nút bấm tỉ mỉ vì thế khi sử dụng người dùng sẽ có cảm giác êm ái hơn thao tác không có ốp lưng. Hoàn toàn không mất đi độ nhạy vốn có của cụm phím bấm.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/op-lung-apple-silicone-trong-suot-ho-tro-magsafe-cho-iphone-12-pro-max/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ốp lưng Apple Silicone hỗ trợ Magsafe cho iPhone 12 Pro Max</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/op-lung-apple-silicone-ho-tro-magsafe-cho-iphone-12-pro-max/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/op-lung-apple-silicone-ho-tro-magsafe-cho-iphone-12-pro-max/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 14:31:57 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=508</guid>

					<description><![CDATA[Ốp lưng iPhone 12 Pro Max Silicone &#8211; Ốp lưng hỗ trợ Magsafe cao cấp Magsafe là một trong những nâng cấp đáng giá mà dòng iPhone 12 Pro Max có được, để tận dụng tính năng sạc Magsafe mạnh mẽ này thì một chiếc ốp lưng hỗ trợ công nghệ Magsafe là hoàn toàn [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Ốp lưng iPhone 12 Pro Max Silicone &#8211; Ốp lưng hỗ trợ Magsafe cao cấp</strong></h2>
<p>Magsafe là một trong những nâng cấp đáng giá mà dòng iPhone 12 Pro Max có được, để tận dụng tính năng sạc Magsafe mạnh mẽ này thì một chiếc ốp lưng hỗ trợ công nghệ Magsafe là hoàn toàn cần thiết cho chiếc iPhone của bạn. <strong><a title="Ốp lưng cho iPhone 12 Pro Max chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/phu-kien/bao-da-op-lung/iphone/iphone-12-series.html" target="_self" rel="noopener">Ốp lưng iPhone 12 Pro Max</a> Silicone Case With Magsafe</strong> sẽ là người bạn đồng hành lý tưởng dành cho bạn để có thể vừa sử dụng được Magsafe vừa bảo vệ tối ưu chiếc iPhone của mình.</p>
<h3><strong>Thiết kế cao cấp chuẩn Apple, dễ dàng thao tác bằng một tay</strong></h3>
<p>Là chiếc ốc lưng được Apple thiết kế dành riêng cho iPhone 12 Pro Max, ốp lưng<strong> </strong>Silicone Case With Magsafe cho iPhone 12 Pro Max mang đến sự vừa vặn gần như hoàn hảo cho chiếc iPhone của bạn.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/case/op-lung-magsafe-silicone-case-cho-iphone-12-pro-max.jpg" alt="Thiết kế cao cấp chuẩn Apple" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/case/op-lung-magsafe-silicone-case-cho-iphone-12-pro-max.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Phần thân viền của ốp được bọc một lớp silicone cao cấp mềm mại cho trải nghiệm cầm nắm thoải mái, độ bám dính trên tay cao giúp. Phía bên trong ốp đi kèm một lớp sợi mềm nhỏ giúp tăng khả năng bảo vệ cho chiếc iPhone của bạn.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/case/op-lung-magsafe-silicone-case-cho-iphone-12-pro-max-1.jpg" alt="dễ dàng thao tác bằng một tay" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/case/op-lung-magsafe-silicone-case-cho-iphone-12-pro-max-1.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<h3><strong>Tích hợp sạc không dây Magsafe, đa dạng màu sắc lựa chọn</strong></h3>
<p>Ốp lưng Magsafe Silicone Case cho iPhone 12 Pro Max hỗ trợ và tương thích với khả năng sạc không dây Magsafe trên iPhone 12 Pro Max. Giúp bạn vừa bảo vệ được chiếc điện thoại của mình ngay cả khi sử dụng sạc không dây tiện lợi này.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/case/op-lung-magsafe-silicone-case-cho-iphone-12-pro-max-2.jpg" alt="Tích hợp sạc không dây Magsafe" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/case/op-lung-magsafe-silicone-case-cho-iphone-12-pro-max-2.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Ốp lưng iPhone 12 Pro Max Silicone Case With Magsafe đi kèm với nhiều màu sắc trẻ trung và năng động cho người dùng lựa chọn. Giúp người dùng khẳng định được phong cách của mình khi mang chiếc ốp lưng cho iPhone 12 Pro Max.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/case/op-lung-magsafe-silicone-case-cho-iphone-12-pro-max-3.jpg" alt="đa dạng màu sắc lựa chọn" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/case/op-lung-magsafe-silicone-case-cho-iphone-12-pro-max-3.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/op-lung-apple-silicone-ho-tro-magsafe-cho-iphone-12-pro-max/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sạc Macbook Apple 30W USB-C Power Adapter</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/sac-macbook-apple-30w-usb-c-power-adapter/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/sac-macbook-apple-30w-usb-c-power-adapter/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 14:26:44 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=506</guid>

					<description><![CDATA[Sạc Macbook Apple 30W USB-C Power Adapter chính hãng – Sạc pin nhanh chóng Chiếc Macbook của bạn đang bị hư hỏng sạc và bạn chưa biết phải giải quyết như thế nào. Hãy chọn mua ngay sạc Macbook Apple 30W USB-C Power Adapter Chính hãng, thiết kế nhỏ gọn cao cấp cùng công suất lên tới [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Sạc Macbook Apple 30W USB-C Power Adapter chính hãng – Sạc pin nhanh chóng</strong></h2>
<p>Chiếc Macbook của bạn đang bị hư hỏng sạc và bạn chưa biết phải giải quyết như thế nào. Hãy chọn mua ngay <a href="https://cellphones.com.vn/phu-kien/may-tinh-laptop/sac.html" target="_blank" rel="noopener">sạc Macbook</a> Apple 30W USB-C Power Adapter Chính hãng, thiết kế nhỏ gọn cao cấp cùng công suất lên tới 30W đây sẽ là lựa chọn vô cùng hoàn hảo.</p>
<h3><strong>Chính hãng Apple, nhỏ gọn cổng USB-Type C tiện lợi</strong></h3>
<p>Sạc Macbook Apple 30W USB-C Power Adapter Chính hãng đến từ thương hiệu Apple sản xuất cam kết chính hãng 100% nên bạn không cần lo lắng về mặt chất lượng hay việc tương thích khi sử dụng. Thiết kế nhỏ gọn chi tiết hoàn thiện chính xác tỉ mỉ.</p>
<p align="center"><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/charger/Sac-macbook-Apple-30W-USB-C-Power-Adapter-chinh-hang.jpg" alt="Chính hãng Apple, nhỏ gọn cổng USB-Type C tiện lợi" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/charger/Sac-macbook-Apple-30W-USB-C-Power-Adapter-chinh-hang.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Được hoàn thiện từ chất liệu cao cấp, thiết kế chuẩn Apple mang lại vẻ ngoài sang trọng. Chân sạc được gia công tỉ mỉ giúp cho qua trình truyền tải điện năng luôn được diễn ra một cách ổn định và cực kì an toàn. Cổng USB-Type C giúp bạn có thể sạc pin cho nhiều thiết bị.</p>
<h3><strong>Công suất 30W, hỗ trợ điều chỉnh dòng điện</strong></h3>
<p>Sạc Macbook Apple 30W USB-C Power Adapter Chính hãng có công suất sạc lên tới 30W. Với công suất khá lớn như vậy bộ sạc này giúp quá trình sạc pin so với các bộ sạc thông thường khác được rút ngắn một cách đáng kể.</p>
<p align="center"><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/charger/Sac-macbook-Apple-30W-USB-C-Power-Adapter-chinh-hang-2.jpg" alt="Công suất 30W, hỗ trợ điều chỉnh dòng điện" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/charger/Sac-macbook-Apple-30W-USB-C-Power-Adapter-chinh-hang-2.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Ngoài ra còn có hỗ trợ sạc nhanh, nếu bạn đang lo lắng về vấn đề an toàn thì Sạc Macbook Apple 30W USB-C Power Adapter Chính hãng có khả năng điều chỉnh dòng điện ổn định trên nhiều thiết bị. Bên cạnh đó trải qua quy trình sản xuất kiểm định nghiêm ngặt nên bạn có thể yên tâm sử dụng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/sac-macbook-apple-30w-usb-c-power-adapter/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sạc nhanh Apple iPhone 20W Type-C PD  Chính hãng</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/sac-nhanh-apple-iphone-20w-type-c-pd-chinh-hang/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/sac-nhanh-apple-iphone-20w-type-c-pd-chinh-hang/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 14:19:36 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=499</guid>

					<description><![CDATA[Sạc nhanh Apple iPhone 20W Type-C PD MHJE3ZA chính hãng tiết kiệm tối đa thời gian sạc điện thoại Nhanh chóng, tiết kiệm tối đa thời gian là những gì mà người dùng iPhone mong đợi ở chiếc sạc pin của mình. Để có thể làm được điều đó thì việc sử dụng củ sạc [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Sạc nhanh Apple iPhone 20W Type-C PD MHJE3ZA chính hãng tiết kiệm tối đa thời gian sạc điện thoại</h2>
<p>Nhanh chóng, tiết kiệm tối đa thời gian là những gì mà người dùng iPhone mong đợi ở chiếc sạc pin của mình. Để có thể làm được điều đó thì việc sử dụng củ sạc nhanh Apple iPhone 20W Type-C PD MHJE3ZA chính hãng là điều cần thiết mà bạn không nên bỏ qua.</p>
<h3>Thiết kế nhỏ gọn, an toàn dòng điện</h3>
<p><a href="https://cellphones.com.vn/S%E1%BA%A1c%20nhanh%20Apple%20iPhone%2020W%20Type-C%20PD%20MHJE3ZA%20%7C%20Gi%C3%A1%20r%E1%BA%BB" target="_blank" rel="noopener">Củ sạc nhanh</a> Apple iPhone 20W Type-C PD MHJE3ZA chính hãng được thiết kế siêu nhỏ gọn, tinh tế giúp bạn có thể mang đến bất cứ nơi đâu. Chất liệu cao cấp cùng màu trắng nổi bật mang đến sự sang trọng và độ bền bỉ cùng với thời gian.</p>
<p>Củ sạc còn có khả năng bảo vệ sản phẩm tránh quá dòng, quá điện áp hay hiện tượng mạch điện bị chập và quá nhiệt trong quá trình sạc. Sản phẩm được kiểm định khắt khe và được cấp chứng chỉ an toàn cháy nổ: ROSH, CE, FCC giúp đảm đảm an toàn cho người sử dụng.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/charger/iphone-20w-pd-type-c-1.jpg" alt="Sạc nhanh Apple iPhone 20W Type-C PD MHJE3ZA Chính hãng" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/charger/iphone-20w-pd-type-c-1.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<h3>Công suất sạc nhanh, vô cùng tiện ích</h3>
<p>Sạc nhanh Apple iPhone 20W Type-C PD MHJE3ZA chính hãng có công suất lên đến 20W. Công nghệ sạc nhanh Power Delivery (PD) này giúp người dùng có thể tiết kiệm được nhiều thời gian dành cho việc chờ đợi pin đầy.</p>
<p>Ngoài ra, sạc còn được trang bị cổng Type-C mang đến sự thuận tiện khi sử dụng. Công nghệ Power Delivery (PD) có thể sạc trên các thiết bị như iPhone 12, iPhone 12 Mini, iPhone 12 Pro, iPhone 12 Pro max hay các dòng điện thoại iPhone 11 Series,…</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/sac-nhanh-apple-iphone-20w-type-c-pd-chinh-hang/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tai nghe Bluetooth Apple AirPods 2 VN/A</title>
		<link>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/tai-nghe-bluetooth-apple-airpods-2-vn-a/</link>
					<comments>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/tai-nghe-bluetooth-apple-airpods-2-vn-a/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duyanh120032]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 14:16:24 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duyanh120032.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=494</guid>

					<description><![CDATA[Tai nghe Apple AirPods 2 – Thiết kế tối giản, chất lượng âm thanh tuyệt vời Vừa qua, Apple đã chính thức cho ra mắt chiếc tai nghe Airpods 2. Thế hệ thứ 2 lần này không có nhiều sự khác biệt so với thế hệ đầu về ngoại hình, trừ một số chi tiết về [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Tai nghe Apple AirPods 2 – Thiết kế tối giản, chất lượng âm thanh tuyệt vời</h2>
<p><em>Vừa qua, Apple đã chính thức cho ra mắt chiếc tai nghe <strong>Airpods 2</strong>. Thế hệ thứ 2 lần này không có nhiều sự khác biệt so với thế hệ đầu về ngoại hình, trừ một số chi tiết về đèn báo hiệu cũng như ra mắt thêm phiên bản sạc không dây và sạc thường (sạc có dây). Ngoài ra, bạn có thể tham khảo thêm <a href="https://cellphones.com.vn/apple-airpods-pro.html" target="_blank" rel="noopener">Apple Airpods Pro</a>, sắp được ra mắt trong thời gian tới.</em></p>
<h3>AirPods 2 chính hãng VN/A là gì? Vì sao nên lựa chọn?</h3>
<p>Đầu tiên, AirPods 2 chính hãng VN/A là hàng chính hãng do Apple sản xuất theo tiêu chuẩn của thị trường Việt Nam. Thiết bị được phân phối chính hãng thông qua các đại lý ủy quyền của Apple. Vậy tai nghe bluetooth Apple AirPods 2 chính hãng VN/A có gì khác những mẫu tai nghe cũ, tai nghe xách tay?</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/earphone/tai-nghe-bluetooth-airpods-2-vna_1.png" alt="Tai nghe AirPods 2 VN/A là gì? Vì sao khách hàng nên chọn tai nghe bluetooth Apple AirPods 2 VN/A" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/earphone/tai-nghe-bluetooth-airpods-2-vna_1.png" data-ll-status="loaded" /></p>
<p><strong>AirPods 2 chính hãng VN/A</strong> là hàng mới nên chất lượng hoàn toàn được đảm bảo. Ngoài ra, khi mua tai nghe bluetooth Apple AirPods 2 VN/A khách hàng sẽ được hưởng gói bảo hành ưu đãi, cụ thể được đổi mới trong vòng 30 ngày tại CellphoneS, bảo hành 1 năm tại các trung tâm bảo hành ủy quyền của Apple tại Việt Nam. Khi mua máy khách hàng cũng được cung cấp đầy đủ hóa đơn chứng minh nguồn gốc cũng như phụ kiện kèm theo.</p>
<h3>Dung lượng pin lớn, sử dụng bền bỉ</h3>
<p>AirPods 2 chính hãng VN/A có dung lượng pin khá ấn tượng. Tai nghe cho 5 giờ chơi nhạc và 3 giờ đàm thoại. Ngoài ra, hộp sạc cũng sở hữu tính năng tính pin, cho thêm 24 giờ sử dụng.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/earphone/tai-nghe-bluetooth-airpods-2-vn-a-6.jpg" alt="Tai nghe AirPods 2 chính hãng VN/A phiên bản sạc thường sở hữu dung lượng pin lớn" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/earphone/tai-nghe-bluetooth-airpods-2-vn-a-6.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>AirPods 2 có 2 phiên bản: sạc không dây và sạc có dây (sạc thường). Phiên bản chúng ta đang nói đến là phiên bản sạc thường. Tuy nhiên, <strong>tai nghe AirPods 2</strong> sạc có dây ngoài cách thức sạc pin, tai nghe không có quá nhiều khác biệt so với phiên bản sạc không dây.</p>
<h3>Thiết kế nhỏ gọn, bắt mắt</h3>
<p>Về cơ bản <a href="https://cellphones.com.vn/thiet-bi-am-thanh/tai-nghe/tai-nghe-bluetooth.html" target="_blank" rel="noopener">tai nghe bluetooth</a> Apple AirPods 2 vẫn sở hữu thiết kế thời trang và nhỏ gọn, trọng lượng 4g cũng rất nhẹ không khác mấy so với tai nghe AirPods thế hệ đầu tiên. Nó cũng vẫn giữ nguyên thiết kế với màu trắng đặc trưng cho các dòng tai nghe. Đây là tai nghe wireless 100% và có khả năng tích hợp với mọi thiết bị Apple khác nhau nên bạn có thể linh hoạt sử dụng.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/earphone/tai-nghe-bluetooth-airpods-2-vn-a-1.jpg" alt="Tai nghe AirPods 2 vẫn giữ thiết kế nhỏ gọn, bắt mắt của từ Airpods 1" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/earphone/tai-nghe-bluetooth-airpods-2-vn-a-1.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Thêm vào đó, chúng còn được phủ lên thêm một lớp chất liệu mới ở đầu mỗi tai nghe để giúp tai nghe được bám hơn trên tai người đeo, tương tự như lớp phủ mặt kính mờ trên mặt lưng của chiếc Pixel 3 mà Google đã trang bị cho chiếc điện thoại của mình.</p>
<h3>Chip H1 cho khả năng kết nối nhanh hơn, mở Siri bằng giọng nói</h3>
<p>Tai nghe Apple AirPods 2 trang bị chip H1 được hy vọng sẽ giúp kết nối ổn định hơn, mượt mà hơn thế hệ tiền nhiệm, cho người dùng nhiều trải nghiệm tốt hơn. Do đó, thay vì sử dụng chip W1 như các thế hệ sản phẩm cũ thì thế hệ mới 2019 lại được thêm vào chip H1 mạnh mẽ giúp giảm thiểu thời gian chuyển đổi giữa hai thiết bị và gia tăng thời gian đàm thoại lên đến 5 giờ liên tục.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/earphone/tai-nghe-bluetooth-airpods-2-vn-a-2.jpg" alt="Chip H1 cho khả năng kết nối nhanh hơn" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/earphone/tai-nghe-bluetooth-airpods-2-vn-a-2.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>Trước đây, người dùng phải chạm hai lần vào tai nghe để kích hoạt trợ lý ảo Siri thì bây giờ tai nghe <strong>Airpods 2</strong> đã có sự cải tiến khi bạn chỉ cần thu âm giọng nói là có thể mở Siri chờ lệnh ngay. Tính năng này giúp bạn có thể dễ dàng điều chỉnh tai nghe mà không cần thao tác quá nhiều. Điều này cho phép người dùng có thể tương tác với Siri khi iPhone để trong túi quần.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/earphone/tai-nghe-bluetooth-airpods-2-vn-a-3.jpg" alt="mở Siri bằng giọng nói" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/earphone/tai-nghe-bluetooth-airpods-2-vn-a-3.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<p>&gt;&gt;&gt;Xem thêm: <a href="https://cellphones.com.vn/apple-airpods-3.html" target="_blank" rel="noopener">Tai nghe Apple Airpods 3</a> mới nhất sắp được ra mắt trong thời gian sắp tới.</p>
<h3>Tính năng chống ồn vượt trội</h3>
<p>Một trong những tính năng được Apple nâng cấp trên Airpods 2 chính là khả năng chống ồn. Theo báo cáo từ công ty phân tích Barclays, tai nghe AirPods có khả năng chống ồn, xử lý âm thanh bên ngoài tốt hơn so với tai nghe AirPods đời đầu với khả năng chống ồn còn hạn chế. Bên cạnh đó, tai nghe AirPods 2 có thể sẽ được Apple sử dụng công nghệ chống ồn vật lý, khác với chống ồn điện từ như những tai nghe headphone. Với khả năng chống ồn tốt hơn này, tai nghe AirPods hứa hẹn sẽ cho ra chất âm tuyệt vời và cải thiện khoảng cách kết nối giữa các thiết bị.</p>
<p><img class="cpslazy loaded" src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/earphone/tai-nghe-bluetooth-airpods-2-vn-a-5.jpg" alt="chống ồn tốt" data-src="https://cdn.cellphones.com.vn/media/wysiwyg/accessories/earphone/tai-nghe-bluetooth-airpods-2-vn-a-5.jpg" data-ll-status="loaded" /></p>
<h2>Mua tai nghe AirPods 2 chính hãng VN/A, giá rẻ nhất tại CellphoneS</h2>
<p>Bạn muốn sở hữu chiếc tai nghe Apple thế hệ mới, hãy cùng ghé qua CellphoneS để đặt mua<strong> AirPods 2 có dây</strong> với mức giá và nhiều ưu đãi hấp dẫn như bảo hành 12 tháng tại tất cả các trung tâm bảo hành của Apple tại Việt Nam, đổi mới trong 30 ngày tại CellphoneS nếu có lỗi nhà sản xuất. Khi đến với CellphoneS, khách hàng sẽ được đảm bảo sản phẩm chính hãng. Vậy còn chần chừ gì mà không đến ngay hệ thống cửa hàng CellphoneS, để chọn cho mình một chiếc tai nghe ưng ý.</p>
<h2>AirPods</h2>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duyanh120032.github.io/mywordpress/sanpham/tai-nghe-bluetooth-apple-airpods-2-vn-a/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
